{"query":{"string":"\/pluzz\/liste\/type\/replay\/nb\/1000\/chaine\/france2","params":{"support":"web","version":"v1.3","mode":"liste","type":"replay","nb":"1000","chaine":["france2"],"debut":0,"tri":"datediff","sens":"desc"},"tps_exec":1.7337591648102,"memory_peak":5385600,"generate-date":"Sun, 24 Apr 2016 20:02:14 +0200"},"reponse":{"debut":0,"nb":213,"total":213,"total_diffusions":213,"emissions":[{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/stade_2_,138999884.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"600616","duree_reelle":"1066","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999884\/1461461969\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999884\/1461461969\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Stade 2","code_programme":"stade_2","date_diffusion":"2016-04-24T18:10","format":"Magazine sportif","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999884\/1461461969\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999884\/1461461969\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/stade2","invites":"","accroche_programme":"Toute l'actualit\u00e9 sportive de la semaine.","id_emission":"103947329","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999884\/1461461969\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"40","id_collection":"879033","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"3351","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999884\/1461461969","titre":"Stade 2","accroche":"","id_diffusion":"138999884","genre_simplifie":"Magazine sportif","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999884\/1461461969\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Multisports","ts_diffusion_utc":"1461514200","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"#stade2","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"duree_reelle":"54","replay":"1","soustitrage":"1","volonte_replay":"1","recurrent":"1","url":"\/videos\/partageons_les_reves_de_l_equipe_de_france_olympique_f2_,138999883.html","etranger":"0","mandat_duree":"7","temps_restant":"598216","url_video_sitemap":"","nb_diffusion":"2","nb_vues":"0","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138999883\/1457963596\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138999883\/1457963596\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Partageons les r\u00eaves de l'\u00e9quipe de France olympique - F2","code_programme":"partageons_les_reves_de_l_equipe_de_france_olympique_f2","date_diffusion":"2016-04-24T18:04","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138999883\/1457963596\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138999883\/1457963596\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/partageonslesrevesdelequipedefranceolympique","invites":"","accroche_programme":"Partageons les r\u00eaves de l'\u00e9quipe de France olympique","id_emission":"103947320","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138999883\/1457963596\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"6","id_collection":"19403447","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"22985","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138999883\/1457963596","titre":"Partageons les r\u00eaves de l'\u00e9quipe de France olympique","accroche":"","id_diffusion":"138999883","genre_simplifie":"Magazine sportif","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138999883\/1457963596\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine sportif","ts_diffusion_utc":"1461513840","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/rugby_leicester_tigers_racing_92_,138990585.html","soustitrage":"0","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"597857","duree_reelle":"8172","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138990585\/1461461969\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138990585\/1461461969\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Rugby : Leicester Tigers - Racing 92","code_programme":"rugby_leicester_tigers_racing_92","date_diffusion":"2016-04-24T16:15","format":"Emission sportive","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138990585\/1461461969\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138990585\/1461461969\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/rugby","invites":"","accroche_programme":"Demi finale de la Champions Cup","id_emission":"103848868","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138990585\/1461461969\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"109","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"23338","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138990585\/1461461969","titre":"Rugby","accroche":"","id_diffusion":"138990585","genre_simplifie":"Rugby","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138990585\/1461461969\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Rugby","ts_diffusion_utc":"1461507300","genre_filtre":"rugby","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"14","etranger":"0","url":"\/videos\/vivement_dimanche_,138999882.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"1196116","duree_reelle":"5991","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999882\/1461461968\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999882\/1461461968\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Vivement dimanche","code_programme":"vivement_dimanche","date_diffusion":"2016-04-24T14:15","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999882\/1461461968\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"divertissement","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999882\/1461461968\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/divertissement\/vivementdimanche","invites":"St\u00e9phane Jarny, Marc-Olivier Fogiel, Laurent Ruquier, Adriana Karembeu, Zabou Breitman, Christophe Dechavanne, Jean-Pierre Pernaut,  Sheila, Patrice Carmouze,  Amir, Vincent Dedienne,  Love Circus, Pauline Dechavanne, Ninon Dechavanne","accroche_programme":"Chaque semaine, sur le c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge de Vivement Dimanche, Michel Drucker fait revivre le parcours de personnalit\u00e9s d'horizons aussi vari\u00e9s que ceux de la chanson, de la litt\u00e9rature, du cin\u00e9ma ou de la politique.","id_emission":"103947370","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999882\/1461461968\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"120","id_collection":"4142128","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"2178","realisateurs":"","presentateurs":"Michel Drucker","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999882\/1461461968","titre":"Vivement dimanche","accroche":"A l'occasion de ses trente ans de carri\u00e8re, Christophe Dechavanne retrace les temps forts de son parcours en compagnie de Michel Drucker et de ses invit\u00e9s.","id_diffusion":"138999882","genre_simplifie":"Divertissement","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999882\/1461461968\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Divertissement","ts_diffusion_utc":"1461500100","genre_filtre":"divertissement","hashtag":"#vivedimanche","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_13h_,138999881.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"584116","duree_reelle":"121","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999881\/1461461968\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999881\/1461461968\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 13h","code_programme":"meteo_jt_13h","date_diffusion":"2016-04-24T14:04","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999881\/1461461968\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999881\/1461461968\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103941911","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999881\/1461461968\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"11","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"363","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999881\/1461461968","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138999881","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999881\/1461461968\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461499440","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_dimanche_,138999880.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"2570656","duree_reelle":"2153","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999880\/1461461968\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999880\/1461461968\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"13h15, le Dimanche","code_programme":"13h15_le_dimanche","date_diffusion":"2016-04-24T13:20","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999880\/1461461968\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999880\/1461461968\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15ledimanche","invites":"","accroche_programme":"Le magazine de la r\u00e9daction de France 2 au ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9 sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","id_emission":"103947284","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999880\/1461461968\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"44","id_collection":"3051731","bureau_regional":"","soustitre":"Le tr\u00e9sor des Kogis","id_programme":"10565","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999880\/1461461968","titre":"13h15, le dimanche...","accroche":"Il y a 35 ans, la baronne Janssen, une richissime collectionneuse belge, avait sauv\u00e9 des mains de trafiquants des objets sacr\u00e9s en or vol\u00e9s aux indiens Kogis dans les montagnes de Colombie. Avec le soutien de la baronne, le Fran\u00e7ais Eric Julien est retourn\u00e9 sur les terres de ce peuple myst\u00e9rieux pour rendre ce tr\u00e9sor.","id_diffusion":"138999880","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999880\/1461461968\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","ts_diffusion_utc":"1461496800","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_13h_,138999879.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"580816","duree_reelle":"1247","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999879\/1461501889\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999879\/1461501889\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 13h","code_programme":"jt_13h","date_diffusion":"2016-04-24T13:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999879\/1461501889\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999879\/1461501889\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le journal de 13h de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"103968291","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999879\/1461501889\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"20","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"361","realisateurs":"","presentateurs":"Marie Drucker","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999879\/1461501889","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138999879","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999879\/1461501889\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461495600","genre_filtre":"journal","hashtag":"#13H","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/ma_maison_s_agrandit_se_renove_,138999877.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"579496","duree_reelle":"51","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999877\/1461461968\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999877\/1461461968\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Ma maison s'agrandit, se r\u00e9nove","code_programme":"ma_maison_s_agrandit_se_renove","date_diffusion":"2016-04-24T12:55","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999877\/1461461968\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999877\/1461461968\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/mamaisonsagranditserenove","invites":"","accroche_programme":"Ma maison s\u0092agrandit & se r\u00e9nove","id_emission":"103941909","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999877\/1461461968\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"3","id_collection":"15961926","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"19267","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999877\/1461461968","titre":"Ma maison s'agrandit & se r\u00e9nove","accroche":"","id_diffusion":"138999877","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999877\/1461461968\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461495300","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_le_monde_veut_prendre_sa_place_,138999876.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"579316","duree_reelle":"2851","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999876\/1461461968\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999876\/1461461968\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tout le monde veut prendre sa place","code_programme":"tout_le_monde_veut_prendre_sa_place","date_diffusion":"2016-04-24T12:05","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999876\/1461461968\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999876\/1461461968\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/toutlemondeveutprendresaplace","invites":"","accroche_programme":"Un champion qui a le privil\u00e8ge de choisir le th\u00e8me des questions, qui de toute mani\u00e8re garde les gains qu\u0092il a acquis et qui attend la manche finale pour jouer\u0085 \r\nChaque jour pour le d\u00e9loger quatre candidats s\u0092affrontent dans un quizz pour esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","id_emission":"103941908","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999876\/1461461968\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"50","id_collection":"8500","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"371","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999876\/1461461968","titre":"Tout le monde veut prendre sa place","accroche":"Six candidats affrontent un \u00abchampion\u00bb autour d'une s\u00e9rie de jeux. Celui ou celle qui parviendra \u00e0 le d\u00e9loger deviendra le nouveau champion.","id_diffusion":"138999876","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999876\/1461461968\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461492300","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#TLMVPSP","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/le_jour_du_seigneur_,138999875.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"576315","duree_reelle":"5245","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999875\/1461461968\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999875\/1461461968\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Le Jour du Seigneur","code_programme":"le_jour_du_seigneur","date_diffusion":"2016-04-24T10:30","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999875\/1461461968\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999875\/1461461968\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/lejourduseigneur","invites":"","accroche_programme":"Emission religieuse faisant partie des Chemins de la Foi","id_emission":"103947294","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999875\/1461461968\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"95","id_collection":"1449207","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"741","realisateurs":"","presentateurs":"David Milliat","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999875\/1461461968","titre":"Le jour du Seigneur","accroche":"Au sommaire :\nMagazine (premi\u00e8re partie)\nC\u00e9l\u00e9br\u00e9e en l'\u00e9glise Notre-Dame-d'Afrique \u00e0 Carnoux-en-Provence (13).\nMagazine (deuxi\u00e8me partie)","id_diffusion":"138999875","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999875\/1461461968\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine religieux","ts_diffusion_utc":"1461486600","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"#JourDuSeigneur","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/presence_protestante_,138999874.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"570615","duree_reelle":"1785","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999874\/1461461968\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999874\/1461461968\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Pr\u00e9sence protestante","code_programme":"presence_protestante","date_diffusion":"2016-04-24T10:00","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999874\/1461461968\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999874\/1461461968\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/presenceprotestante","invites":"","accroche_programme":"\u00c9mission religieuse faisant partie des Chemins de la Foi","id_emission":"103947321","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999874\/1461461968\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"30","id_collection":"1449290","bureau_regional":"","soustitre":"Culte avec l'Eglise protestante \u00e9vang\u00e9lique de Bouffemont","id_programme":"738","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999874\/1461461968","titre":"Pr\u00e9sence protestante","accroche":"Culte c\u00e9l\u00e9br\u00e9 avec l'Eglise protestante \u00e9vang\u00e9lique de Bouffemont, dans le Val-d'Oise (95). Pr\u00e9dication : J\u00e9r\u00e9mie Chamard, pasteur.","id_diffusion":"138999874","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999874\/1461461968\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine religieux","ts_diffusion_utc":"1461484800","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/chretiens_orientaux_,138999873.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"568815","duree_reelle":"1783","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138999873\/1389290597\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138999873\/1389290597\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Chr\u00e9tiens Orientaux","code_programme":"chretiens_orientaux","date_diffusion":"2016-04-24T09:30","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138999873\/1389290597\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138999873\/1389290597\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/chretiensorientauxfoiesperanceettraditions","invites":"","accroche_programme":"Emission Religieuse faisant partie des Chemins de la Foi","id_emission":"103947287","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138999873\/1389290597\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"30","id_collection":"5123230","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"2790","realisateurs":"","presentateurs":"Thomas Wallut","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138999873\/1389290597","titre":"Chr\u00e9tiens orientaux : foi, esp\u00e9rance et traditions","accroche":"Des \u00e9claircissements sur la vie et la foi des chr\u00e9tiens d'Orient.","id_diffusion":"138999873","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138999873\/1389290597\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine religieux","ts_diffusion_utc":"1461483000","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/a_bible_ouverte_,138999872.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"567015","duree_reelle":"885","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138999872\/1362154115\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138999872\/1362154115\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"A Bible ouverte","code_programme":"a_bible_ouverte","date_diffusion":"2016-04-24T09:15","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138999872\/1362154115\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138999872\/1362154115\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/judaica","invites":"","accroche_programme":"Emission religieuse faisant partie des Chemins de la Foi","id_emission":"103947295","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138999872\/1362154115\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"15","id_collection":"4339049","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"729","realisateurs":"","presentateurs":"Josy Eisenberg","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138999872\/1362154115","titre":"Juda\u00efca","accroche":"Quinze minutes consacr\u00e9es \u00e0 l'actualit\u00e9 du juda\u00efsme en France.","id_diffusion":"138999872","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138999872\/1362154115\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine religieux","ts_diffusion_utc":"1461482100","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/islam_,138999871.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"566115","duree_reelle":"1767","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999871\/1461461968\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999871\/1461461968\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Islam","code_programme":"islam","date_diffusion":"2016-04-24T08:45","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999871\/1461461968\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999871\/1461461968\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/islam","invites":"","accroche_programme":"Emission Religieuse faisant partie des Chemins de la Foi","id_emission":"103947293","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999871\/1461461968\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"30","id_collection":"4520638","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"726","realisateurs":"","presentateurs":"Ghaleb Bencheikh, Abderrahim Hafidi","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999871\/1461461968","titre":"Islam","accroche":"Trente minutes consacr\u00e9es \u00e0 la religion musulmane et \u00e0 l'Islam.","id_diffusion":"138999871","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999871\/1461461968\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine religieux","ts_diffusion_utc":"1461480300","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/sagesses_bouddhistes_,138999870.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"564315","duree_reelle":"895","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999870\/1461461967\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999870\/1461461967\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Sagesses bouddhistes","code_programme":"sagesses_bouddhistes","date_diffusion":"2016-04-24T08:30","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999870\/1461461967\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999870\/1461461967\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/sagessesbouddhistes","invites":"","accroche_programme":"\u00c9mission Religieuse faisant partie des Chemins de la Foi\r\n","id_emission":"103947323","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999870\/1461461967\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"15","id_collection":"240760","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"723","realisateurs":"","presentateurs":"Aur\u00e9lie Godefroy","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999870\/1461461967","titre":"Sagesses bouddhistes","accroche":"L'actualit\u00e9 et la pratique du bouddhisme en France.","id_diffusion":"138999870","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999870\/1461461967\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine religieux","ts_diffusion_utc":"1461479400","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/rencontres_a_xv_,138999869.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"563415","duree_reelle":"1507","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999869\/1461461967\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999869\/1461461967\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Rencontres \u00e0 XV","code_programme":"rencontres_a_xv","date_diffusion":"2016-04-24T08:05","format":"Magazine sportif","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999869\/1461461967\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999869\/1461461967\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/rencontresaxv","invites":"","accroche_programme":"L'actualit\u00e9 du ballon ovale.","id_emission":"103947322","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999869\/1461461967\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"25","id_collection":"4191598","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"3675","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999869\/1461461967","titre":"Rencontres \u00e0 XV","accroche":"","id_diffusion":"138999869","genre_simplifie":"Magazine sportif","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999869\/1461461967\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Rugby","ts_diffusion_utc":"1461477900","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/the_ou_cafe_,138999868.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"561915","duree_reelle":"3615","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999868\/1461461967\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999868\/1461461967\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Th\u00e9 ou caf\u00e9","code_programme":"the_ou_cafe","date_diffusion":"2016-04-24T07:00","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999868\/1461461967\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999868\/1461461967\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/theoucafe","invites":"Thierry Fr\u00e9mont","accroche_programme":"Un portrait intimiste d'une personnalit\u00e9 fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re qui se raconte sans fausse pudeur \u00e0 Catherine Ceylac.","id_emission":"103947362","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999868\/1461461967\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"65","id_collection":"2039803","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"356","realisateurs":"","presentateurs":"Catherine Ceylac","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999868\/1461461967","titre":"Th\u00e9 ou caf\u00e9","accroche":"Sur Twitter via #Th\u00e9ouCaf\u00e9. Catherine Ceylac brosse un portrait intimiste de Thierry Fr\u00e9mont, qui \u00e9voque sa participation \u00e0 la s\u00e9rie \u00abAccus\u00e9\u00bb, diffus\u00e9e sur France 2.","id_diffusion":"138999868","genre_simplifie":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999868\/1461461967\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine culturel","ts_diffusion_utc":"1461474000","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#Th\u00e9OuCaf\u00e9","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/deconne_cheese_,138999860.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"542415","duree_reelle":"131","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999860\/1461344010\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999860\/1461344010\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"D\u00e9conne cheese","code_programme":"deconne_cheese","date_diffusion":"2016-04-24T02:36","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999860\/1461344010\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"divertissement","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999860\/1461344010\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/divertissement\/deconnecheese","invites":"","accroche_programme":"D\u00e9conne cheese","id_emission":"103941839","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999860\/1461344010\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"4","id_collection":"16171984","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"19935","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999860\/1461344010","titre":"D\u00e9conne cheese","accroche":"","id_diffusion":"138999860","genre_simplifie":"Divertissement","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999860\/1461344010\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Divertissement","ts_diffusion_utc":"1461458160","genre_filtre":"divertissement","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"126","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/on_nest_pas_couche_,138991473.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"542175","duree_reelle":"11242","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138991473\/1461459100\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138991473\/1461459100\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"On n'est pas couch\u00e9","code_programme":"on_nest_pas_couche","date_diffusion":"2016-04-23T23:25","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138991473\/1461459100\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138991473\/1461459100\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/onnestpascouche","invites":"Marc Dugain, Jean-Louis Debr\u00e9, Am\u00e9lie Mauresmo, Joann Sfar, Benjamin Biolay, Christophe Labb\u00e9","accroche_programme":"Talk show pr\u00e9sent\u00e9 par Laurent Ruquier.","id_emission":"103942172","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138991473\/1461459100\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"191","id_collection":"2059067","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"351","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Ruquier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138991473\/1461459100","titre":"On n'est pas couch\u00e9","accroche":"Sur Twitter #ONPC. Jean-Louis Debr\u00e9 publie \u00abCe que je ne pouvais pas dire\u00bb, chez Robert Laffont. Joann Sfar \u00e9voque la sortie de son album de bande-dessin\u00e9e \u00abTu n'as rien \u00e0 craindre de moi\u00bb, aux \u00e9ditions Rue de S\u00e8vres. Marc Dugain et Christophe Labb\u00e9 publient \u00abL'Homme nu, la dictature invisible du um\u00e9rique\u00bb, chez Plon. Benjamin Biolay fait la promotion de son album \u00abPalermo Hollywood\u00bb. Pour finir, la championne de tennis Am\u00e9lie Mauresmo, capitaine de l'\u00e9quipe de France de Fed Cup, \u00e9voque la qualification de son \u00e9quipe en finale, le 13 novembre prochain.","id_diffusion":"138991473","genre_simplifie":"D\u00e9bat","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138991473\/1461459100\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Talk show","ts_diffusion_utc":"1461446700","genre_filtre":"debat","hashtag":"#ONPC","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"144","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tour_auto_,138999859.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"530715","duree_reelle":"53","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138999859\/1429707385\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138999859\/1429707385\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tour auto","code_programme":"tour_auto","date_diffusion":"2016-04-23T23:16","format":"Magazine sportif","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138999859\/1429707385\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138999859\/1429707385\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/tourauto","invites":"","accroche_programme":"Tour auto","id_emission":"103968185","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138999859\/1429707385\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"9","id_collection":"16010583","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"16313","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138999859\/1429707385","titre":"Tour auto","accroche":"","id_diffusion":"138999859","genre_simplifie":"Magazine sportif","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138999859\/1429707385\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Automobilisme","ts_diffusion_utc":"1461446160","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1031","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/football_psg_lille_,138990584.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"530175","duree_reelle":"9765","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138990584\/1461447225\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138990584\/1461447225\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Football : PSG - Lille","code_programme":"football_psg_lille","date_diffusion":"2016-04-23T21:00","format":"Emission sportive","acteurs":"","audiodescription":"1","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138990584\/1461447225\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138990584\/1461447225\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/football","invites":"","accroche_programme":"Finale de la Coupe de la Ligue de football : PSG - Lille","id_emission":"103942276","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138990584\/1461447225\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"136","id_collection":"4512","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"23351","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138990584\/1461447225","titre":"Football","accroche":"","id_diffusion":"138990584","genre_simplifie":"Football","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138990584\/1461447225\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Football","ts_diffusion_utc":"1461438000","genre_filtre":"football","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1850","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt20h_,138999856.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"520814","duree_reelle":"2478","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999856\/1461446614\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999856\/1461446614\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 20h","code_programme":"jt20h","date_diffusion":"2016-04-23T20:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999856\/1461446614\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999856\/1461446614\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le journal de 20h de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"103968181","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999856\/1461446614\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"40","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"341","realisateurs":"","presentateurs":"Marie Drucker","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999856\/1461446614","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138999856","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999856\/1461446614\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461434400","genre_filtre":"journal","hashtag":"#20H","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"447","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt20h_,138999855.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"518414","duree_reelle":"111","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999855\/1461344010\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999855\/1461344010\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 20h","code_programme":"meteo_jt20h","date_diffusion":"2016-04-23T19:54","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999855\/1461344010\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999855\/1461344010\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103941837","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999855\/1461344010\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"6","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"345","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999855\/1461344010","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138999855","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999855\/1461344010\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461434040","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"522","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/mot_de_passe_,138999854.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"518054","duree_reelle":"1726","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999854\/1461344009\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999854\/1461344009\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Mot de passe","code_programme":"mot_de_passe","date_diffusion":"2016-04-23T19:20","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999854\/1461344009\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999854\/1461344009\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/motdepasse","invites":"Julie Leclerc, Ali Bougheraba","accroche_programme":"Associ\u00e9s \u00e0 des personnalit\u00e9s, des candidats doivent faire deviner un maximum de mots en un minimum de temps afin de d\u00e9crocher 20 000 euros, du lundi au vendredi et 50 000 le samedi.","id_emission":"103947305","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999854\/1461344009\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"34","id_collection":"3607262","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"549","realisateurs":"","presentateurs":"Patrick Sabatier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999854\/1461344009","titre":"Mot de passe","accroche":"Associ\u00e9s \u00e0 des personnalit\u00e9s, des candidats doivent faire deviner un maximum de mots en un minimum de temps afin de d\u00e9crocher 20 000 euros.","id_diffusion":"138999854","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999854\/1461344009\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461432000","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"526","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/mot_de_passe_,138999853.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"516014","duree_reelle":"1686","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999853\/1461344009\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999853\/1461344009\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Mot de passe","code_programme":"mot_de_passe","date_diffusion":"2016-04-23T18:50","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999853\/1461344009\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999853\/1461344009\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/motdepasse","invites":"Isabelle Alonso, G\u00e9rald Dahan","accroche_programme":"Associ\u00e9s \u00e0 des personnalit\u00e9s, des candidats doivent faire deviner un maximum de mots en un minimum de temps afin de d\u00e9crocher 20 000 euros, du lundi au vendredi et 50 000 le samedi.","id_emission":"103947304","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999853\/1461344009\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"30","id_collection":"3607262","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"549","realisateurs":"","presentateurs":"Patrick Sabatier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999853\/1461344009","titre":"Mot de passe","accroche":"Associ\u00e9s \u00e0 des personnalit\u00e9s, des candidats doivent faire deviner un maximum de mots en un minimum de temps afin de d\u00e9crocher 20 000 euros.","id_diffusion":"138999853","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999853\/1461344009\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461430200","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"676","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_atelier_deco_saison1_,138999852.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"514214","duree_reelle":"2551","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999852\/1461344009\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999852\/1461344009\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"L'atelier d\u00e9co","code_programme":"l_atelier_deco","date_diffusion":"2016-04-23T17:55","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999852\/1461344009\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999852\/1461344009\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/latelierdeco","invites":"","accroche_programme":"En compagnie de six experts, Aur\u00e9lie Hemar, architecte d'int\u00e9rieur et d\u00e9coratrice, accueille des familles pour leur apprendre \u00e0 restaurer ou red\u00e9corer leur mobilier.","id_emission":"103947296","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999852\/1461344009\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"55","id_collection":"17034905","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"20859","realisateurs":"","presentateurs":"Aur\u00e9lie Hemar","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999852\/1461344009","titre":"L'atelier d\u00e9co","accroche":"La d\u00e9coratrice et architecte d'int\u00e9rieur Aur\u00e9lie Hemar se d\u00e9place dans la maison d'une famille afin d'affiner les attentes de ses membres, puis elle les invite dans son atelier. Entour\u00e9e de designers experts, elle r\u00e9v\u00e8le alors techniques et id\u00e9es pour renouveler son int\u00e9rieur \u00e0 moindre frais.","id_diffusion":"138999852","genre_simplifie":"Magazine de l'art de vivre","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999852\/1461344009\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de la d\u00e9coration","ts_diffusion_utc":"1461426900","genre_filtre":"magazinedelartdevivre","hashtag":"","saison":"1","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"757","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_atelier_deco_saison1_,138999851.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"510913","duree_reelle":"2574","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999851\/1461344009\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999851\/1461344009\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"L'atelier d\u00e9co","code_programme":"l_atelier_deco","date_diffusion":"2016-04-23T17:10","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999851\/1461344009\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999851\/1461344009\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/latelierdeco","invites":"","accroche_programme":"En compagnie de six experts, Aur\u00e9lie Hemar, architecte d'int\u00e9rieur et d\u00e9coratrice, accueille des familles pour leur apprendre \u00e0 restaurer ou red\u00e9corer leur mobilier.","id_emission":"103941836","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999851\/1461344009\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"45","id_collection":"17034905","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"20859","realisateurs":"","presentateurs":"Aur\u00e9lie Hemar","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999851\/1461344009","titre":"L'atelier d\u00e9co","accroche":"D\u00e9coratrice et architecte d'int\u00e9rieur, Aur\u00e9lie Hemar apprend \u00e0 donner une seconde vie \u00e0 la maison en transformant, d\u00e9tournant ou restaurant le mobilier \u00e0 moindre co\u00fbt. A chaque nouveau rendez-vous, elle vient en aide \u00e0 une nouvelle famille qui souhaite red\u00e9corer une pi\u00e8ce de son habitation.","id_diffusion":"138999851","genre_simplifie":"Magazine de l'art de vivre","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999851\/1461344009\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de la d\u00e9coration","ts_diffusion_utc":"1461424200","genre_filtre":"magazinedelartdevivre","hashtag":"","saison":"1","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1016","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/envoye_special_le_samedi_,138999850.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"508213","duree_reelle":"5406","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999850\/1461501081\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999850\/1461501081\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial le samedi","code_programme":"envoye_special_le_samedi","date_diffusion":"2016-04-23T15:30","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999850\/1461501081\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999850\/1461501081\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/envoyespeciallesamedi","invites":"","accroche_programme":"En fonction de l'actualit\u00e9, un retour circonstanci\u00e9 sur un ou plusieurs reportages diffus\u00e9s au cours de l'\u00e9mission du jeudi.","id_emission":"103947291","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999850\/1461501081\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"100","id_collection":"18541900","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"22421","realisateurs":"","presentateurs":"Guilaine Chenu, Fran\u00e7oise Joly","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999850\/1461501081","titre":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial le samedi","accroche":"Au sommaire :\nPortugal, le nouveau paradis des s\u00e9nior\nChasseurs d'impay\u00e9s\nVieilles voitures : la rouille \u00e0 prix d'or","id_diffusion":"138999850","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999850\/1461501081\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine d'information","ts_diffusion_utc":"1461418200","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"duree_reelle":"52","replay":"1","soustitrage":"1","volonte_replay":"1","recurrent":"1","url":"\/videos\/partageons_les_reves_de_l_equipe_de_france_olympique_f2_,138999849.html","etranger":"0","mandat_duree":"7","temps_restant":"502213","url_video_sitemap":"","nb_diffusion":"2","nb_vues":"62","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138999849\/1457963596\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138999849\/1457963596\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Partageons les r\u00eaves de l'\u00e9quipe de France olympique - F2","code_programme":"partageons_les_reves_de_l_equipe_de_france_olympique_f2","date_diffusion":"2016-04-23T15:25","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138999849\/1457963596\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138999849\/1457963596\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/partageonslesrevesdelequipedefranceolympique","invites":"","accroche_programme":"Partageons les r\u00eaves de l'\u00e9quipe de France olympique","id_emission":"103947319","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138999849\/1457963596\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"19403447","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"22985","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138999849\/1457963596","titre":"Partageons les r\u00eaves de l'\u00e9quipe de France olympique","accroche":"","id_diffusion":"138999849","genre_simplifie":"Magazine sportif","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138999849\/1457963596\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine sportif","ts_diffusion_utc":"1461417900","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"369","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_compte_fait_le_supplement_,138999848.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"501913","duree_reelle":"1697","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999848\/1461344009\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999848\/1461344009\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tout compte fait, le suppl\u00e9ment","code_programme":"tout_compte_fait_le_supplement","date_diffusion":"2016-04-23T14:50","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999848\/1461344009\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999848\/1461344009\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/toutcomptefaitlesupplement","invites":"","accroche_programme":"Retour approfondi sur un sujet d\u00e9velopp\u00e9 au cours de la premi\u00e8re partie de l'\u00e9mission.","id_emission":"103947364","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999848\/1461344009\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"18623683","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"22363","realisateurs":"","presentateurs":"Julian Bugier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999848\/1461344009","titre":"Tout compte fait, le suppl\u00e9ment","accroche":"Retour approfondi sur un sujet d\u00e9velopp\u00e9 au cours de la premi\u00e8re partie de l'\u00e9mission.","id_diffusion":"138999848","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999848\/1461344009\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de l'\u00e9conomie","ts_diffusion_utc":"1461415800","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1261","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_compte_fait_,138999847.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"499813","duree_reelle":"3055","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999847\/1461344009\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999847\/1461344009\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tout compte fait","code_programme":"tout_compte_fait","date_diffusion":"2016-04-23T14:00","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999847\/1461344009\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999847\/1461344009\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/toutcomptefait","invites":"","accroche_programme":"Pour comprendre un monde qui bouge et d\u00e9crypter les rouages de ses m\u00e9canismes, Julian Bugier anime tous les samedis un magazine consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et aux nouvelles formes de consommation.","id_emission":"103947363","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999847\/1461344009\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"50","id_collection":"17102518","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"20877","realisateurs":"","presentateurs":"Julian Bugier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999847\/1461344009","titre":"Tout compte fait","accroche":"Pour comprendre un monde qui bouge et d\u00e9crypter les rouages de ses m\u00e9canismes, Julian Bugier anime tous les samedis un magazine consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et aux nouvelles formes de consommation. Enqu\u00eates, dossiers, portraits, tests et reportages en immersion rythment ce rendez-vous.","id_diffusion":"138999847","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999847\/1461344009\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de l'\u00e9conomie","ts_diffusion_utc":"1461412800","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1003","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_samedi_,138999845.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"2483653","duree_reelle":"1906","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999845\/1461424318\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999845\/1461424318\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"13h15, le Samedi","code_programme":"13h15_le_samedi","date_diffusion":"2016-04-23T13:20","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999845\/1461424318\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999845\/1461424318\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15lesamedi","invites":"","accroche_programme":"13h15, c'est un autre regard sur l'actualit\u00e9. Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines. Des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","id_emission":"103947285","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999845\/1461424318\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"34","id_collection":"3051732","bureau_regional":"","soustitre":"Serge Lazarevic, ex-otage d'Aqmi : La vie apr\u00e8s","id_programme":"385","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999845\/1461424318","titre":"13h15, le samedi...","accroche":"Serge Lazarevic travaillait sur un projet de cimenterie pr\u00e8s d'Hombori dans le sud du Mali. Le Fran\u00e7ais kidnapp\u00e9 a pass\u00e9 trois ans aux mains de l'organisation Al Qaida au Maghreb islamique avant d'\u00eatre lib\u00e9r\u00e9 en d\u00e9cembre 2014. L'euphorie de la libert\u00e9 a malheureusement \u00e9t\u00e9 de courte dur\u00e9e, c\u00e9dant la place aux angoisses r\u00e9currentes, aux maladies, \u00e0 la recherche de logement et aux expertises psychologiques et physiologiques pour \u00e9tablir son statut de victime du terrorisme.","id_diffusion":"138999845","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999845\/1461424318\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","ts_diffusion_utc":"1461410400","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2473","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_13h_,138999844.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"494413","duree_reelle":"1268","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999844\/1461416684\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999844\/1461416684\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 13h","code_programme":"jt_13h","date_diffusion":"2016-04-23T13:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999844\/1461416684\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999844\/1461416684\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le journal de 13h de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"103968170","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999844\/1461416684\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"20","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"361","realisateurs":"","presentateurs":"Marie Drucker","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999844\/1461416684","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138999844","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999844\/1461416684\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461409200","genre_filtre":"journal","hashtag":"#13H","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"395","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_13h_,138999843.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"493213","duree_reelle":"118","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999843\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999843\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 13h","code_programme":"meteo_jt_13h","date_diffusion":"2016-04-23T12:55","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999843\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999843\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103941834","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999843\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"363","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999843\/1461344008","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138999843","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999843\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461408900","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"169","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/ma_maison_s_agrandit_se_renove_,138999842.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"492913","duree_reelle":"51","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999842\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999842\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Ma maison s'agrandit, se r\u00e9nove","code_programme":"ma_maison_s_agrandit_se_renove","date_diffusion":"2016-04-23T12:45","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999842\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999842\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/mamaisonsagranditserenove","invites":"","accroche_programme":"Ma maison s\u0092agrandit & se r\u00e9nove","id_emission":"103941833","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999842\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"10","id_collection":"15961926","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"19267","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999842\/1461344008","titre":"Ma maison s'agrandit & se r\u00e9nove","accroche":"","id_diffusion":"138999842","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999842\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461408300","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2285","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_le_monde_veut_prendre_sa_place_,138999841.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"492312","duree_reelle":"2818","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999841\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999841\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tout le monde veut prendre sa place","code_programme":"tout_le_monde_veut_prendre_sa_place","date_diffusion":"2016-04-23T12:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999841\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999841\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/toutlemondeveutprendresaplace","invites":"","accroche_programme":"Un champion qui a le privil\u00e8ge de choisir le th\u00e8me des questions, qui de toute mani\u00e8re garde les gains qu\u0092il a acquis et qui attend la manche finale pour jouer\u0085 \r\nChaque jour pour le d\u00e9loger quatre candidats s\u0092affrontent dans un quizz pour esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","id_emission":"103941832","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999841\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"45","id_collection":"8500","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"371","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999841\/1461344008","titre":"Tout le monde veut prendre sa place","accroche":"Six candidats affrontent un \u00abchampion\u00bb autour d'une s\u00e9rie de jeux. Celui ou celle qui parviendra \u00e0 le d\u00e9loger deviendra le nouveau champion.","id_diffusion":"138999841","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999841\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461405600","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#TLMVPSP","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1215","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/les_z_amours_,138999840.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"489614","duree_reelle":"1582","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999840\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999840\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Les Z'amours","code_programme":"les_z_amours","date_diffusion":"2016-04-23T11:25","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999840\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999840\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/leszamours","invites":"","accroche_programme":"Chaque jour, Tex re\u00e7oit 3 couples d\u0092amoureux de tous \u00e2ges et de toutes les r\u00e9gions de France. Qu\u0092ils soient mari\u00e9s ou non, qu\u0092ils se connaissent depuis 6 mois ou 20 ans, ils s\u0092aiment et pensent tout savoir l\u0092un de l\u0092autre. Mais se connaissent-ils vraiment ?","id_emission":"103941831","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999840\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"8399","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"1479","realisateurs":"","presentateurs":" Tex","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999840\/1461344008","titre":"Les Z'amours","accroche":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","id_diffusion":"138999840","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999840\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461403500","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#ZAmours","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"737","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"14","etranger":"0","url":"\/videos\/un_mot_peut_en_cacher_un_autre_,138999839.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"1092313","duree_reelle":"1508","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999839\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999839\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Un mot peut en cacher un autre","code_programme":"un_mot_peut_en_cacher_un_autre","date_diffusion":"2016-04-23T10:50","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999839\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999839\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/unmotpeutencacherunautre","invites":"","accroche_programme":"Deux \u00e9quipes de deux joueurs s'affrontent avec des mots qu'il s'agit de d\u00e9couvrir dans un temps imparti, gr\u00e2ce aux d\u00e9finitions que Damien Th\u00e9venot leur livre.","id_emission":"103947386","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999839\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"15537177","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"19067","realisateurs":"","presentateurs":"Damien Th\u00e9venot","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999839\/1461344008","titre":"Un mot peut en cacher un autre","accroche":"Deux \u00e9quipes de deux joueurs s'affrontent avec des mots qu'il s'agit de d\u00e9couvrir dans un temps imparti, gr\u00e2ce aux d\u00e9finitions que Damien Th\u00e9venot leur livre.","id_diffusion":"138999839","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999839\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461401400","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2500","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/the_ou_cafe_,138999838.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"485413","duree_reelle":"2421","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999838\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999838\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Th\u00e9 ou caf\u00e9","code_programme":"the_ou_cafe","date_diffusion":"2016-04-23T10:00","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999838\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999838\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/theoucafe","invites":" Christophe","accroche_programme":"Un portrait intimiste d'une personnalit\u00e9 fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re qui se raconte sans fausse pudeur \u00e0 Catherine Ceylac.","id_emission":"103947356","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999838\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"50","id_collection":"2039803","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"356","realisateurs":"","presentateurs":"Catherine Ceylac","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999838\/1461344008","titre":"Th\u00e9 ou caf\u00e9","accroche":"Sur Twitter via #Th\u00e9ouCaf\u00e9. Catherine Ceylac brosse un portrait intimiste du chanteur Christophe \u00e0 l'occasion de la sortie de son nouvel album \u00abLes Vestiges du chaos\u00bb.","id_diffusion":"138999838","genre_simplifie":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999838\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine culturel","ts_diffusion_utc":"1461398400","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#Th\u00e9OuCaf\u00e9","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1240","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/telematin_,138999837.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"482412","duree_reelle":"10612","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999837\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999837\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"T\u00e9l\u00e9matin","code_programme":"telematin","date_diffusion":"2016-04-23T07:00","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999837\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999837\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/telematin","invites":"","accroche_programme":"Retrouvez William Leymergie en compagnie de ses chroniqueurs ainsi que le journal toutes les demi-heures.","id_emission":"103941829","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999837\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"180","id_collection":"6985","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"4","realisateurs":"","presentateurs":"William Leymergie","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999837\/1461344008","titre":"T\u00e9l\u00e9matin","accroche":"Sur Twitter via #telematin. Une \u00e9mission destin\u00e9e \u00e0 ceux qui se l\u00e8vent t\u00f4t. Parmi la liste des diff\u00e9rentes rubriques abord\u00e9es tout au long de la semaine figurent le cin\u00e9ma, les expositions, la cuisine, les voyages, l'automobile, l'emploi, la nature, la mode, la sant\u00e9, les spectacles, et bien d'autres.","id_diffusion":"138999837","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999837\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461387600","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#telematin","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"228","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_06h30_,139030298.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"471612","duree_reelle":"291","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/139030298\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/139030298\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 06h30","code_programme":"jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-23T06:55","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/139030298\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/139030298\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le rappel de l'info de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"103967821","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/139030298\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"9494","realisateurs":"","presentateurs":"Isabelle Bouloc, Jean-Baptiste Marteau","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/139030298\/1461344008","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"139030298","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/139030298\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461387300","genre_filtre":"journal","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"60","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/champions_de_france_,138999836.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"471312","duree_reelle":"123","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138999836\/1461344008\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138999836\/1461344008\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Champions de France - F2","code_programme":"champions_de_france","date_diffusion":"2016-04-23T06:52","format":"Documentaire","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138999836\/1461344008\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138999836\/1461344008\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/championsdefrance","invites":"","accroche_programme":"Portraits de sportifs fran\u00e7ais, d'origines diverses, et devenus champions, des Jeux olympiques de 1896 \u00e0 nos jours.","id_emission":"101519258","nationalite":"fran\u00e7ais","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138999836\/1461344008\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"3","id_collection":"16369836","bureau_regional":"","soustitre":"Raymond Kopa","id_programme":"20127","realisateurs":"Rachid Bouchareb","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138999836\/1461344008","titre":"Champions de France","accroche":"Portraits de sportifs fran\u00e7ais, d'origines diverses, et devenus champions, des Jeux olympiques de 1896 \u00e0 nos jours.","id_diffusion":"138999836","genre_simplifie":"Documentaire","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138999836\/1461344008\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Sport","ts_diffusion_utc":"1461387120","genre_filtre":"documentaire","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"746","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/richard_iii_,138641106.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"465911","duree_reelle":"14216","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641106\/1461462186\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641106\/1461462186\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Richard III","format":"Th\u00e9\u00e2tre","code_programme":"richard_iii","date_diffusion":"2016-04-23T01:30","acteurs":"Damien Gabriac, Thomas Germaine, Emeline Fremont, Nathan Bernat, Charline Porrone, Damien Avice, Etienne Baret, Fabienne Rivier","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641106\/1461462186\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641106\/1461462186\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/richardiii","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103703152","accroche_programme":"En f\u00e9vrier 1461, \u00e0 la fronti\u00e8re du Pays de Galles, alors m\u00eame qu'ils se r\u00e9jouissent des pr\u00e9sages d'un \u00e9trange ph\u00e9nom\u00e8ne, les trois fils d'York apprennent la mort de leur p\u00e8re et de leur fr\u00e8re cadet.","duree":"235","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641106\/1461462186\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"23347","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641106\/1461462186","accroche":"En f\u00e9vrier 1461, \u00e0 la fronti\u00e8re du Pays de Galles, alors m\u00eame qu'ils se r\u00e9jouissent des pr\u00e9sages d'un \u00e9trange ph\u00e9nom\u00e8ne, les trois fils d'York apprennent la mort de leur p\u00e8re et de leur fr\u00e8re cadet.","titre":"Richard III","id_diffusion":"138641106","genre_simplifie":"Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre","genre":"Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641106\/1461462186\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461367800","genre_filtre":"piecedetheatre","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"6987","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/ce_soir_ou_jamais_,138638589.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"451271","duree_reelle":"5795","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638589\/1461500464\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638589\/1461500464\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Ce soir (ou jamais !)","format":"Magazine","code_programme":"ce_soir_ou_jamais","date_diffusion":"2016-04-22T23:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638589\/1461500464\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638589\/1461500464\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/cesoiroujamais","invites":"Peggy Sastre, Diane Ducret,  GiedR\u00e9, Eug\u00e9nie Basti\u00e9, Camille Emmanuelle, Claire Serres-Combe,  Alpha Wann,  Hologram Lo","nationalite":"","id_emission":"103702528","accroche_programme":"L'actualit\u00e9 vue par la culture. Entour\u00e9 d'une pl\u00e9iade d'intellectuels, Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef laisse place au d\u00e9bat d'id\u00e9es en donnant la parole \u00e0 ses invit\u00e9s.","duree":"91","id_collection":"2122074","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638589\/1461500464\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"P\u00e9nalisation des clients de prostitu\u00e9es, interdiction du voile \u00e0 l'universit\u00e9, taxe tampon, mode islamique, lutte contre les st\u00e9r\u00e9otypes","bureau_regional":"","id_programme":"3","realisateurs":"","presentateurs":"Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638589\/1461500464","accroche":"Sur le plateau, Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef donne la parole \u00e0 Eug\u00e9nie Basti\u00e9, journaliste, auteur de \u00abAdieu mademoiselle. La d\u00e9faite des femmes\u00bb, Diane Ducret, essayiste, auteur de \u00abLady Scarface\u00bb, Camille Emmanuelle, essayiste, auteur de \u00abSexpowerment\u00bb, GiedR\u00e9, auteure, compositrice, interpr\u00e8te, Peggy Sastre, essayiste, auteur de \u00abLa domination masculine n\u2019existe pas\u00bb, et Claire Serres-Combe, porte-parole d'\u00abOsez le f\u00e9minisme\u00bb. C'est Alpha Wann et Hologram Lo qui assureront la partie musicale de l'\u00e9mission.","titre":"Ce soir (ou jamais !)","id_diffusion":"138638589","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638589\/1461500464\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461361800","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#CSOJ","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"305","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tour_auto_,138644104.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"445811","duree_reelle":"51","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138644104\/1429707385\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138644104\/1429707385\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tour auto","code_programme":"tour_auto","date_diffusion":"2016-04-22T23:42","format":"Magazine sportif","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138644104\/1429707385\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138644104\/1429707385\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/tourauto","invites":"","accroche_programme":"Tour auto","id_emission":"103705148","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138644104\/1429707385\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"8","id_collection":"16010583","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"16313","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138644104\/1429707385","titre":"Tour auto","accroche":"","id_diffusion":"138644104","genre_simplifie":"Magazine sportif","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138644104\/1429707385\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Automobilisme","ts_diffusion_utc":"1461361320","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"16654","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/cain_saison3_ep4_,138638588.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"445331","duree_reelle":"3178","nb_diffusion":"3","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638588\/1461462186\/300\/10\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"10","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638588\/1461462186\/80\/10\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Ca\u00efn","format":"S\u00e9rie","code_programme":"cain","date_diffusion":"2016-04-22T22:50","acteurs":"Smadi Wolfman, Fr\u00e9d\u00e9ric Pellegeay, Julie Delarme, Anne Suarez, Bruno Debrandt, Juliet Lemonnier, Mourad Boudaoud, Davy Sanna","audiodescription":"1","episode":"4","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638588\/1461462186\/200\/10\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638588\/1461462186\/480\/10\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/cain","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"84832740","accroche_programme":"Ca\u00efn, flic en chaise roulante, a une s\u00e9rieuse tendance \u00e0 profiter de son handicap pour passer au dessus des lois et des convenances. Il m\u00e8ne l\u0092enqu\u00eate en bin\u00f4me avec Lucie qui doit faire face \u00e0 son cynisme et son humour tr\u00e8s tr\u00e8s noir\u0085","duree":"52","id_collection":"9306755","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638588\/1461462186\/214\/10\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Miss Amore","bureau_regional":"","id_programme":"11520","realisateurs":"Bertrand Arthuys","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638588\/1461462186","accroche":"Un homme qui succombe \u00e0 son go\u00fbt pour le sado-masochisme, une \u00e9tudiante en criminologie qui collectionne les amants, un petit ami dangereux, l'amour peut avoir plusieurs visages. Ca\u00efn essaie de dem\u00ealer le vrai du faux dans sa nouvelle enqu\u00eate...","titre":"Ca\u00efn","id_diffusion":"138638588","genre_simplifie":"S\u00e9rie","genre":"S\u00e9rie polici\u00e8re","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638588\/1461462186\/100\/10\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461358200","genre_filtre":"serie","hashtag":"","saison":"3","multilingue":"0","csa_nom_long":"D\u00e9conseill\u00e9 aux moins de 10 ans","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"39292","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/cain_saison4_ep8_,138638587.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"442211","duree_reelle":"3260","nb_diffusion":"3","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638587\/1461462186\/300\/10\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"10","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638587\/1461462186\/80\/10\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Ca\u00efn","format":"S\u00e9rie","code_programme":"cain","date_diffusion":"2016-04-22T21:55","acteurs":"Smadi Wolfman, Fr\u00e9d\u00e9ric Pellegeay, Julie Delarme, Bruno Debrandt, Mourad Boudaoud, Davy Sanna","audiodescription":"1","episode":"8","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638587\/1461462186\/200\/10\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638587\/1461462186\/480\/10\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/cain","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"103456802","accroche_programme":"Ca\u00efn, flic en chaise roulante, a une s\u00e9rieuse tendance \u00e0 profiter de son handicap pour passer au dessus des lois et des convenances. Il m\u00e8ne l\u0092enqu\u00eate en bin\u00f4me avec Lucie qui doit faire face \u00e0 son cynisme et son humour tr\u00e8s tr\u00e8s noir\u0085","duree":"55","id_collection":"9306755","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638587\/1461462186\/214\/10\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"L'\u00e9toile filante","bureau_regional":"","id_programme":"11520","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638587\/1461462186","accroche":"A l'op\u00e9ra de Marseille, lors d'une repr\u00e9sentation de \u00abRom\u00e9o et Juliette\u00bb, le danseur \u00e9toile Cyril Dubois est foudroy\u00e9 sur sc\u00e8ne. Qui a empoisonn\u00e9 Rom\u00e9o ? Gr\u00e9gori, qui va d\u00e9sormais le remplacer \u00e0 la t\u00eate du ballet ? No\u00e9mie, qui l'aime \u00e0 la folie et a peur qu'il la quitte pour une ballerine plus jeune qu'elle ? Serge Vassar, le charismatique ma\u00eetre de ballet, qui craignait que Cyril ne prenne sa place ? La lois du silence r\u00e8gne au sein de cette grande famille...","titre":"Ca\u00efn","id_diffusion":"138638587","genre_simplifie":"S\u00e9rie","genre":"S\u00e9rie polici\u00e8re","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638587\/1461462186\/100\/10\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461354900","genre_filtre":"serie","hashtag":"","saison":"4","multilingue":"0","csa_nom_long":"D\u00e9conseill\u00e9 aux moins de 10 ans","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"50532","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/cain_saison4_ep7_,138638586.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"438911","duree_reelle":"3453","nb_diffusion":"3","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638586\/1461462185\/300\/10\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"10","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638586\/1461462185\/80\/10\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Ca\u00efn","format":"S\u00e9rie","code_programme":"cain","date_diffusion":"2016-04-22T20:55","acteurs":"Smadi Wolfman, Fr\u00e9d\u00e9ric Pellegeay, Julie Delarme, Bruno Debrandt, Mourad Boudaoud, Davy Sanna","audiodescription":"1","episode":"7","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638586\/1461462185\/200\/10\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638586\/1461462185\/480\/10\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/cain","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"103456801","accroche_programme":"Ca\u00efn, flic en chaise roulante, a une s\u00e9rieuse tendance \u00e0 profiter de son handicap pour passer au dessus des lois et des convenances. Il m\u00e8ne l\u0092enqu\u00eate en bin\u00f4me avec Lucie qui doit faire face \u00e0 son cynisme et son humour tr\u00e8s tr\u00e8s noir\u0085","duree":"60","id_collection":"9306755","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638586\/1461462185\/214\/10\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Justice 2.0","bureau_regional":"","id_programme":"11520","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638586\/1461462185","accroche":"Ca\u00efn et Julie enqu\u00eatent sur le meurtre de Mathieu Dorl\u00e9ac, un \u00e9tudiant en psycho-criminologie, retrouv\u00e9 mort apr\u00e8s avoir chut\u00e9 du toit de sa cit\u00e9 U. Le jeune homme a re\u00e7u une d\u00e9charge de taser. Les enqu\u00eateurs se plongent dans le milieu estudiantin. Ca\u00efn retrouve Anna Becker, son ancien professeur de psycho-criminologie et ex-profileuse de renom, dont les cours galvanisent les \u00e9tudiants. Deux d'entre eux, Chlo\u00e9 et Thomas, s'unissent pour tenter de donner une r\u00e9ponse \u00e0 la question centrale des cours d'Anna Becker : le crime est-il inn\u00e9 ou acquis ?  Peut-on profiler les futurs criminels ? Le bin\u00f4me est-il impliqu\u00e9 dans la mort de Mathieu ?...","titre":"Ca\u00efn","id_diffusion":"138638586","genre_simplifie":"S\u00e9rie","genre":"S\u00e9rie polici\u00e8re","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638586\/1461462185\/100\/10\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461351300","genre_filtre":"serie","hashtag":"","saison":"4","multilingue":"0","csa_nom_long":"D\u00e9conseill\u00e9 aux moins de 10 ans","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"272","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/grand_public_,138641102.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"435011","duree_reelle":"173","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641102\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641102\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Grand public","format":"Magazine","code_programme":"grand_public","date_diffusion":"2016-04-22T20:46","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641102\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641102\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/grandpublic","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701174","accroche_programme":"Chaque semaine, Virginie Guilhaume d\u00e9crypte la culture sous toutes ses formes, sur le terrain ou en plateau, dans un d\u00e9cor et un univers singuliers.","duree":"4","id_collection":"9315142","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641102\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"11797","realisateurs":"","presentateurs":"Virginie Guilhaume","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641102\/1461462185","accroche":"Le point sur l'actualit\u00e9 de la culture.","titre":"Grand public","id_diffusion":"138641102","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641102\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461350760","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#GrandPublic","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"176","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/alcaline_l_instant_,138641101.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"434770","duree_reelle":"75","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641101\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641101\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Alcaline l'instant","format":"Magazine","code_programme":"alcaline_l_instant","date_diffusion":"2016-04-22T20:44","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641101\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641101\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/alcalinelinstant","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701173","accroche_programme":"Alcaline est le rendez-vous de toutes les musiques actuelles d\u00e9clin\u00e9 en trois types de programmes et tourn\u00e9 en un lieu unique : Le Trianon \u00e0 Paris. Au programme, des artistes en tous genres, fran\u00e7ais et internationaux, confirm\u00e9s ou en devenir.","duree":"2","id_collection":"11644160","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641101\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"El\u00e9phant","bureau_regional":"","id_programme":"14579","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641101\/1461462185","accroche":"Rencontre avec un artiste qui fait l'actualit\u00e9 musicale.","titre":"Alcaline l'instant","id_diffusion":"138641101","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine musical","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641101\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461350640","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#alcaline","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"71","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parlons_passion_en_quelques_mots_f2_,138641100.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"434650","duree_reelle":"63","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138641100\/1456828746\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138641100\/1456828746\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Parlons passion, en quelques mots - F2","code_programme":"parlons_passion_en_quelques_mots_f2","date_diffusion":"2016-04-22T20:41","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138641100\/1456828746\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138641100\/1456828746\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/parlonspassionenquelquesmots","invites":"","accroche_programme":"Dans cette galerie de portraits d'une minute, des hommes et des femmes, personnels de l'Education, de la Recherche ou de la Culture, partagent leur engagement dans l'exercice de leur m\u00e9tier et expriment avec \u00e9motion, humour ou exaltation, leur passion de transmettre et d'enseigner.","id_emission":"103702890","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138641100\/1456828746\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"3","id_collection":"15803619","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"22894","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138641100\/1456828746","titre":"Parlons passion, en quelques mots","accroche":"","id_diffusion":"138641100","genre_simplifie":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138641100\/1456828746\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine culturel","ts_diffusion_utc":"1461350460","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1127","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138641099.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"434470","duree_reelle":"186","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641099\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641099\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Parents mode d'emploi","format":"S\u00e9rie","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-22T20:38","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641099\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641099\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"103702885","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","duree":"3","id_collection":"11919258","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641099\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641099\/1461462185","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","titre":"Parents mode d'emploi","id_diffusion":"138641099","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","genre":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641099\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461350280","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"5936","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt20h_,138641098.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"434292","duree_reelle":"2513","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641098\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641098\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 20h","format":"Autre","code_programme":"jt20h","date_diffusion":"2016-04-22T20:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641098\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641098\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704765","accroche_programme":"Le journal de 20h de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"38","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641098\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"341","realisateurs":"","presentateurs":"Marie Drucker","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641098\/1461462185","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138641098","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641098\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461348000","genre_filtre":"journal","hashtag":"#20H","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"880","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt20h_,138641097.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"432012","duree_reelle":"113","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641097\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641097\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 20h","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt20h","date_diffusion":"2016-04-22T19:52","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641097\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641097\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701172","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"8","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641097\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"345","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641097\/1461462185","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138641097","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641097\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461347520","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3279","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138641096.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"431532","duree_reelle":"1582","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641096\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641096\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","format":"Autre","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-22T19:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641096\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641096\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701171","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","duree":"27","id_collection":"1920011","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641096\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641096\/1461462185","accroche":"Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'o\u00f9 parviendront-ils \u00e0 grimper dans l'\u00e9chelle des gains, qui va jusqu'\u00e0 20 000 euros ?","titre":"N'oubliez pas les paroles","id_diffusion":"138641096","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641096\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461345900","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2845","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138641095.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"429910","duree_reelle":"1658","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641095\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641095\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","format":"Autre","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-22T18:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641095\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641095\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701170","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","duree":"35","id_collection":"1920011","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641095\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641095\/1461462185","accroche":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","titre":"N'oubliez pas les paroles","id_diffusion":"138641095","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641095\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461343800","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"880","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/joker_,138641094.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"427810","duree_reelle":"1868","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641094\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641094\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Joker","format":"Autre","code_programme":"joker","date_diffusion":"2016-04-22T18:10","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641094\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641094\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/joker","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701169","accroche_programme":"Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en...","duree":"40","id_collection":"15537086","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641094\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"19069","realisateurs":"","presentateurs":"Olivier Minne","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641094\/1461462185","accroche":"Sur Twitter via #JokerF2. Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en simultan\u00e9 depuis leur tablette ou leur smartphone.","titre":"Joker","id_diffusion":"138641094","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641094\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461341400","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2255","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_la_peau_d_un_chef_,138641093.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"425410","duree_reelle":"2925","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641093\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641093\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Dans la peau d'un chef","format":"Magazine","code_programme":"dans_la_peau_d_un_chef","date_diffusion":"2016-04-22T17:15","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641093\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641093\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/danslapeaudunchef","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701168","accroche_programme":"Chaque semaine, Christophe Michalak re\u00e7oit un chef invit\u00e9. Chaque jour, l'un des deux chefs r\u00e9alise une recette sous les yeux des candidats, qui doivent ensuite la reproduire le plus fid\u00e8lement possible. ","duree":"55","id_collection":"11503993","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641093\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14403","realisateurs":"","presentateurs":"Christophe Michalak","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641093\/1461462185","accroche":"#DPDC. Chaque jour, Christophe Michalak invite un chef prestigieux \u00e0 lancer un d\u00e9fi culinaire \u00e0 deux candidats. Au cours d'une \u00abmaster classe\u00bb, un des deux chefs r\u00e9alise une de ses recettes phare. Les cuisiniers amateurs ont ensuite trente minutes pour la reproduire \u00e0 l'identique. Le gagnant remporte 500 euros et la possibilit\u00e9 de se qualifier pour la finale du vendredi.","titre":"Dans la peau d'un chef","id_diffusion":"138641093","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine culinaire","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641093\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461338100","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1109","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138641092.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"422110","duree_reelle":"2358","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641092\/1461462185\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641092\/1461462185\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","format":"Magazine","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-22T16:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641092\/1461462185\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641092\/1461462185\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701167","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","duree":"50","id_collection":"3107407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641092\/1461462185\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641092\/1461462185","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Avec son \u00e9quipe de chroniqueurs, St\u00e9phane Bern anime un rendez-vous consacr\u00e9e \u00e0 la beaut\u00e9, \u00e0 la mode, aux tendances, au bricolage ou encore aux loisirs.","titre":"Comment \u00e7a va bien !","id_diffusion":"138641092","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641092\/1461462185\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461335100","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"832","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138641091.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"419110","duree_reelle":"2523","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641091\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641091\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","format":"Magazine","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-22T15:40","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641091\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641091\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701166","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","duree":"45","id_collection":"3107407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641091\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641091\/1461462184","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Entour\u00e9 d'une \u00e9quipe de chroniqueurs vitamin\u00e9s, St\u00e9phane Bern orchestre une \u00e9mission consacr\u00e9e \u00e0 la vie quotidienne : beaut\u00e9, mode, tendance, bricolage ou loisirs sont pass\u00e9s \u00e0 la loupe.","titre":"Comment \u00e7a va bien !","id_diffusion":"138641091","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641091\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461332400","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1556","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_histoire_continue_,138641090.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"416410","duree_reelle":"1726","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641090\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641090\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"L'histoire continue","format":"Magazine","code_programme":"l_histoire_continue","date_diffusion":"2016-04-22T15:10","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641090\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641090\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/lhistoirecontinue","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701165","accroche_programme":"Les invit\u00e9s venus t\u00e9moigner dans \u00abToute une histoire\u00bb au cours des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes reviennent raconter le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re participation \u00e0 l'\u00e9mission.","duree":"30","id_collection":"14112330","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641090\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"17441","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641090\/1461462184","accroche":"Les invit\u00e9s des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes racontent le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re venue. Leur nouvelle vie est \u00e9voqu\u00e9e par des reportages. Les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent poursuivre la discussion avec les t\u00e9moins en plateau.","titre":"L'histoire continue","id_diffusion":"138641090","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641090\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461330600","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"6132","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/toute_une_histoire_saison10_,138641089.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"414609","duree_reelle":"3616","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641089\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641089\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Toute une histoire","format":"Magazine","code_programme":"toute_une_histoire","date_diffusion":"2016-04-22T14:05","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641089\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641089\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/touteunehistoire","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701164","accroche_programme":"Sophie Davant aborde dans un climat convivial des th\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 de la vie d'aujourd'hui...","duree":"65","id_collection":"12245","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641089\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Toute leur vie, elles ont \u00e9t\u00e9 tromp\u00e9es par leur mari","bureau_regional":"","id_programme":"349","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641089\/1461462184","accroche":"Sur Twitter #Touteunehistoire. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","titre":"Toute une histoire","id_diffusion":"138641089","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641089\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461326700","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"#touteunehistoire","saison":"10","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"82","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/consomag_,138641087.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"410109","duree_reelle":"131","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641087\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641087\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Consomag","format":"Magazine","code_programme":"consomag","date_diffusion":"2016-04-22T13:52","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641087\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641087\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/consomag","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103699152","accroche_programme":"Le magazine t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de tous les consommateurs qui donne \u00e0 chacun des conseils pratiques pour mieux consommer.","duree":"3","id_collection":"6595","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641087\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Les travaux dangereux dans le logement","bureau_regional":"","id_programme":"3645","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641087\/1461462184","accroche":"Une \u00e9mission de l'Institut national de la consommation.","titre":"Consomag","id_diffusion":"138641087","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine du consommateur","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641087\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461325920","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2502","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_13h_,138641085.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"409749","duree_reelle":"2663","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641085\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641085\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 13h","format":"Autre","code_programme":"jt_13h","date_diffusion":"2016-04-22T13:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641085\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641085\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704764","accroche_programme":"Le journal de 13h de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"49","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641085\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"361","realisateurs":"","presentateurs":"Marie-Sophie Lacarrau","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641085\/1461462184","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138641085","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641085\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461322800","genre_filtre":"journal","hashtag":"#13H","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"575","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_13h_,138641084.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"406809","duree_reelle":"150","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641084\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641084\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 13h","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt_13h","date_diffusion":"2016-04-22T12:54","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641084\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641084\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701161","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"6","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641084\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"363","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641084\/1461462184","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138641084","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641084\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461322440","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"4457","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_le_monde_veut_prendre_sa_place_,138641083.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"406450","duree_reelle":"2732","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641083\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641083\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Tout le monde veut prendre sa place","format":"Autre","code_programme":"tout_le_monde_veut_prendre_sa_place","date_diffusion":"2016-04-22T12:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641083\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641083\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/toutlemondeveutprendresaplace","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701160","accroche_programme":"Un champion qui a le privil\u00e8ge de choisir le th\u00e8me des questions, qui de toute mani\u00e8re garde les gains qu\u0092il a acquis et qui attend la manche finale pour jouer\u0085 \r\nChaque jour pour le d\u00e9loger quatre candidats s\u0092affrontent dans un quizz pour esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","duree":"54","id_collection":"8500","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641083\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"371","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641083\/1461462184","accroche":"Six candidats affrontent un \u00abchampion\u00bb autour d'une s\u00e9rie de jeux. Celui ou celle qui parviendra \u00e0 le d\u00e9loger deviendra le nouveau champion.","titre":"Tout le monde veut prendre sa place","id_diffusion":"138641083","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641083\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461319200","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#TLMVPSP","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2647","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/les_z_amours_,138641082.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"403209","duree_reelle":"1599","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641082\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641082\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Les Z'amours","format":"Autre","code_programme":"les_z_amours","date_diffusion":"2016-04-22T11:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641082\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641082\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/leszamours","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701159","accroche_programme":"Chaque jour, Tex re\u00e7oit 3 couples d\u0092amoureux de tous \u00e2ges et de toutes les r\u00e9gions de France. Qu\u0092ils soient mari\u00e9s ou non, qu\u0092ils se connaissent depuis 6 mois ou 20 ans, ils s\u0092aiment et pensent tout savoir l\u0092un de l\u0092autre. Mais se connaissent-ils vraiment ?","duree":"35","id_collection":"8399","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641082\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"1479","realisateurs":"","presentateurs":" Tex","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641082\/1461462184","accroche":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","titre":"Les Z'amours","id_diffusion":"138641082","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641082\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461317100","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#ZAmours","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2156","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/motus_,138641081.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"401109","duree_reelle":"1519","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641081\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641081\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Motus","format":"Autre","code_programme":"motus","date_diffusion":"2016-04-22T10:55","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641081\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641081\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/motus","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701158","accroche_programme":"Le jeu de lettres aux iconiques boules noires.","duree":"30","id_collection":"1977407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641081\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"1476","realisateurs":"","presentateurs":"Thierry Beccaro","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641081\/1461462184","accroche":"Deux \u00e9quipes s'affrontent pour d\u00e9chiffrer des mots de sept \u00e0 dix lettres.","titre":"Motus","id_diffusion":"138641081","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641081\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461315300","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#Motus","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2341","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_atelier_deco_saison1_,138641079.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"398829","duree_reelle":"2559","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641079\/1461462184\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641079\/1461462184\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"L'atelier d\u00e9co","format":"Magazine","code_programme":"l_atelier_deco","date_diffusion":"2016-04-22T10:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641079\/1461462184\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641079\/1461462184\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/latelierdeco","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701156","accroche_programme":"En compagnie de six experts, Aur\u00e9lie Hemar, architecte d'int\u00e9rieur et d\u00e9coratrice, accueille des familles pour leur apprendre \u00e0 restaurer ou red\u00e9corer leur mobilier.","duree":"47","id_collection":"17034905","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641079\/1461462184\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"20859","realisateurs":"","presentateurs":"Aur\u00e9lie Hemar","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641079\/1461462184","accroche":"D\u00e9coratrice et architecte d'int\u00e9rieur, Aur\u00e9lie Hemar apprend \u00e0 donner une seconde vie \u00e0 la maison en transformant, d\u00e9tournant ou restaurant le mobilier \u00e0 moindre co\u00fbt. A chaque nouveau rendez-vous, elle vient en aide \u00e0 une nouvelle famille qui souhaite red\u00e9corer une pi\u00e8ce de son habitation.","titre":"L'atelier d\u00e9co","id_diffusion":"138641079","genre_simplifie":"Magazine de l'art de vivre","genre":"Magazine de la d\u00e9coration","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641079\/1461462184\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461312000","genre_filtre":"magazinedelartdevivre","hashtag":"","saison":"1","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"26650","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/amour_gloire_et_beaute_ep6808_,138641078.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"396009","duree_reelle":"1256","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641078\/1461462183\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641078\/1461462183\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Amour, gloire & beaut\u00e9","format":"Feuilleton","code_programme":"amour_gloire_et_beaute","date_diffusion":"2016-04-22T09:35","acteurs":"Katherine Kelly Lang, Hunter Tylo, Adrienne Frantz, Tracy Lindsey, Paulo Benedeti","audiodescription":"0","episode":"6808","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641078\/1461462183\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641078\/1461462183\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/amourgloireetbeaute","invites":"","nationalite":"am\u00e9ricain","id_emission":"83951657","accroche_programme":"Sur fond de luxe et de haute-couture, cinq familles se d\u00e9chirent et cachent des secrets toujours plus sulfureux. ","duree":"25","id_collection":"6479","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641078\/1461462183\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"528","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641078\/1461462183","accroche":"Quinn, qui a surpris la conversation de Hope et sa m\u00e8re, d\u00e9cide de mettre son fils en garde contre Liam. Aly parle de son pass\u00e9 \u00e0 Oliver. Le jeune homme est \u00e9mu par ses confidences...","titre":"Amour, gloire et beaut\u00e9","id_diffusion":"138641078","genre_simplifie":"S\u00e9rie sentimentale","genre":"Feuilleton sentimental","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641078\/1461462183\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461310500","genre_filtre":"seriesentimentale","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"65","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_quelle_etagere_,138641077.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"394509","duree_reelle":"127","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641077\/1461462183\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641077\/1461462183\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","format":"Magazine","code_programme":"dans_quelle_etagere","date_diffusion":"2016-04-22T09:28","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641077\/1461462183\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641077\/1461462183\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/dansquelleetagere","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103702732","accroche_programme":"Un face-\u00e0-face d'une minute trente avec un auteur qui revient sur le rapport qu'il entretient avec son livre.","duree":"7","id_collection":"6612","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641077\/1461462183\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"\u00abRouge\u00bb, de Carl Aderhold (Les Escales)","bureau_regional":"","id_programme":"401","realisateurs":"","presentateurs":"Monique Atlan","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641077\/1461462183","accroche":"Un entretien de deux minutes avec un \u00e9crivain qui \u00e9voque son nouveau livre.","titre":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","id_diffusion":"138641077","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine litt\u00e9raire","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641077\/1461462183\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461310080","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"410","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_06h30_,138643504.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"385208","duree_reelle":"119","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643504\/1461462183\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643504\/1461462183\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o - F2","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-22T06:57","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643504\/1461462183\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643504\/1461462183\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704819","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"3","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643504\/1461462183\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"12529","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643504\/1461462183","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138643504","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643504\/1461462183\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461301020","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2665","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/telematin_,138641076.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"385028","duree_reelle":"10655","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641076\/1461462183\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641076\/1461462183\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"T\u00e9l\u00e9matin","format":"Magazine","code_programme":"telematin","date_diffusion":"2016-04-22T06:30","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641076\/1461462183\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641076\/1461462183\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/telematin","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701155","accroche_programme":"Retrouvez William Leymergie en compagnie de ses chroniqueurs ainsi que le journal toutes les demi-heures.","duree":"27","id_collection":"6985","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641076\/1461462183\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"4","realisateurs":"","presentateurs":"William Leymergie","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641076\/1461462183","accroche":"Sur Twitter via #telematin. Une \u00e9mission destin\u00e9e \u00e0 ceux qui se l\u00e8vent t\u00f4t. Parmi la liste des diff\u00e9rentes rubriques abord\u00e9es tout au long de la semaine figurent le cin\u00e9ma, les expositions, la cuisine, les voyages, l'automobile, l'emploi, la nature, la mode, la sant\u00e9, les spectacles, et bien d'autres.","titre":"T\u00e9l\u00e9matin","id_diffusion":"138641076","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641076\/1461462183\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461299400","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#telematin","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"430","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_06h30_,138643588.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"383408","duree_reelle":"265","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643588\/1461462183\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643588\/1461462183\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 06h30","code_programme":"jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-22T06:25","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643588\/1461462183\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643588\/1461462183\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le rappel de l'info de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"103704859","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643588\/1461462183\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"9494","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Gastrin","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643588\/1461462183","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138643588","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643588\/1461462183\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461299100","genre_filtre":"journal","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"690","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/falstaff_,138641068.html","soustitrage":"0","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"367808","duree_reelle":"7910","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641068\/1461344004\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641068\/1461344004\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Falstaff","code_programme":"falstaff","date_diffusion":"2016-04-21T23:55","format":"Op\u00e9ra","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641068\/1461344004\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641068\/1461344004\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/falstaff","invites":"","accroche_programme":"Falstaff et ses deux comp\u00e8res, Bardolfo et Pistola, festoient dans l'auberge de la Jarreti\u00e8re. Ils se moquent du docteur Ca\u00efus, qu'ils viennent de d\u00e9valiser. Puis Falstaff charge ses complices de porter des billets doux aux deux dames de ses r\u00eaves, les \u00e9pouses de riches bourgeois...","id_emission":"86216728","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641068\/1461344004\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"135","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"18465","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641068\/1461344004","titre":"Falstaff","accroche":"Falstaff et ses deux comp\u00e8res, Bardolfo et Pistola, festoient dans l'auberge de la Jarreti\u00e8re. Ils se moquent du docteur Ca\u00efus, qu'ils viennent de d\u00e9valiser. Puis Falstaff charge ses complices de porter des billets doux aux deux dames de ses r\u00eaves, les \u00e9pouses de riches bourgeois qu'il entend ainsi soulager d'une partie de leur fortune. Les dr\u00f4les pr\u00e9textent des scrupules de conscience qui mettent Falstaff hors de lui. Les deux femmes re\u00e7oivent n\u00e9anmoins leur poulet et s'aper\u00e7oivent, mi-f\u00e2ch\u00e9es, mi-amus\u00e9es, que le texte en est rigoureusement identique. Elles d\u00e9cident de se venger de l'ind\u00e9licat soupirant. De son c\u00f4t\u00e9, l'un des maris, averti, songe lui aussi \u00e0 la vengeance...","id_diffusion":"138641068","genre_simplifie":"Op\u00e9ra","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641068\/1461344004\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Op\u00e9ra bouffe","ts_diffusion_utc":"1461275700","genre_filtre":"opera","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"341","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tour_auto_,138644103.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"359227","duree_reelle":"52","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138644103\/1429707385\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138644103\/1429707385\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tour auto","code_programme":"tour_auto","date_diffusion":"2016-04-21T23:45","format":"Magazine sportif","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138644103\/1429707385\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138644103\/1429707385\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/tourauto","invites":"","accroche_programme":"Tour auto","id_emission":"103705147","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138644103\/1429707385\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"2","id_collection":"16010583","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"16313","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138644103\/1429707385","titre":"Tour auto","accroche":"","id_diffusion":"138644103","genre_simplifie":"Magazine sportif","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138644103\/1429707385\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Automobilisme","ts_diffusion_utc":"1461275100","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"21100","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/complement_denquete_,138638585.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"359107","duree_reelle":"3502","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638585\/1461344003\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638585\/1461344003\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate","code_programme":"complement_denquete","date_diffusion":"2016-04-21T22:40","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638585\/1461344003\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638585\/1461344003\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/complementdenquete","invites":"","accroche_programme":"90 minutes d'enqu\u00eates, de reportages et de t\u00e9moignages sur un th\u00e8me de soci\u00e9t\u00e9. ","id_emission":"103701823","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638585\/1461344003\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"65","id_collection":"4155595","bureau_regional":"","soustitre":"Abdeslam : des fr\u00e8res de sang","id_programme":"357","realisateurs":"","presentateurs":"Nicolas Poincar\u00e9","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638585\/1461344003","titre":"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate","accroche":"Sur Twitter via @Cdenquete. Proche de l'actualit\u00e9, ce magazine aborde en profondeur un sujet de soci\u00e9t\u00e9, d\u00e9clin\u00e9 sous plusieurs angles. Tourn\u00e9e en ext\u00e9rieur, sur des lieux directement concern\u00e9s par le th\u00e8me trait\u00e9, l'\u00e9mission alterne, durant pr\u00e8s de 70 minutes, des reportages, des enqu\u00eates et des t\u00e9moignages. Son but est d'\u00e9clairer au maximum les t\u00e9l\u00e9spectateurs sur un sujet difficile et controvers\u00e9. En plateau, plusieurs invit\u00e9s apportent leur vision ou leur \u00e9clairage sur les nombreuses probl\u00e9matiques li\u00e9es au sujet. Au sommaire :\nAbdeslam : une histoire de famille ?\nMon fr\u00e8re, ce terroriste","id_diffusion":"138638585","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638585\/1461344003\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine d'information","ts_diffusion_utc":"1461271200","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"@Cdenquete","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"34434","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/envoye_special_,138638584.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"355207","duree_reelle":"5841","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638584\/1461344003\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638584\/1461344003\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","code_programme":"envoye_special","date_diffusion":"2016-04-21T20:55","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638584\/1461344003\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638584\/1461344003\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/envoyespecial","invites":"","accroche_programme":"A travers reportages et entretiens, le magazine de la R\u00e9daction de France 2 aborde tout ce qui fait l'actualit\u00e9. ","id_emission":"103701819","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638584\/1461344003\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"105","id_collection":"3043378","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"6","realisateurs":"","presentateurs":"Guilaine Chenu, Fran\u00e7oise Joly","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638584\/1461344003","titre":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","accroche":"Au sommaire : L'hypnose pour tous. Depuis quelques ann\u00e9es, les techniques d'hypnose se diffusent. - L'assaut de Saint-Denis. Le 18 novembre dernier, les policiers du RAID lancent l'assaut contre un appartement de Saint-Denis. - Carte blanche \u00e0 Christine Janin : Urgence N\u00e9pal. Au N\u00e9pal, Christine Janin aide les populations d\u00e9munies.\nDepuis quelques ann\u00e9es, les techniques d'hypnose se diffusent. D\u00e9sormais, n'importe qui, pour s'amuser, peut suivre une formation de quelques jours. Une pratique qui peut d\u00e9g\u00e9n\u00e9rer : les faits divers se multiplient. Enqu\u00eate.\nLe 18 novembre dernier, les policiers du RAID lancent l'assaut contre un appartement de Saint-Denis. R\u00e9v\u00e9lations sur les coulisses de cette op\u00e9ration.\nChristine Janin, premi\u00e8re femme fran\u00e7aise sur le toit du monde, a gravi l'Everest le 5 octobre 1990. L'alpiniste a d\u00e9cid\u00e9 de retourner au N\u00e9pal apr\u00e8s le s\u00e9isme qui a secou\u00e9 le pays en avril 2015. Elle y aide les personnes d\u00e9munies et rend compte de fa\u00e7on circonstanci\u00e9e des r\u00e9alit\u00e9s qu'affrontent les habitants au quotidien, d\u00e9munis et livr\u00e9s \u00e0 eux-m\u00eames.","id_diffusion":"138638584","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638584\/1461344003\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine d'information","ts_diffusion_utc":"1461264900","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#envoyespecial","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"199","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/alcaline_l_instant_,138641064.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"348667","duree_reelle":"75","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641064\/1461344003\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641064\/1461344003\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Alcaline l'instant","code_programme":"alcaline_l_instant","date_diffusion":"2016-04-21T20:46","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641064\/1461344003\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641064\/1461344003\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/alcalinelinstant","invites":"","accroche_programme":"Alcaline est le rendez-vous de toutes les musiques actuelles d\u00e9clin\u00e9 en trois types de programmes et tourn\u00e9 en un lieu unique : Le Trianon \u00e0 Paris. Au programme, des artistes en tous genres, fran\u00e7ais et internationaux, confirm\u00e9s ou en devenir.","id_emission":"103701061","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641064\/1461344003\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"11644160","bureau_regional":"","soustitre":"Andrew Bird","id_programme":"14579","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641064\/1461344003","titre":"Alcaline l'instant","accroche":"Rencontre avec un artiste qui fait l'actualit\u00e9 musicale.","id_diffusion":"138641064","genre_simplifie":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641064\/1461344003\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine musical","ts_diffusion_utc":"1461264360","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#alcaline","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1432","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138641063.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"348367","duree_reelle":"196","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641063\/1461344003\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641063\/1461344003\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Parents mode d'emploi","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-21T20:41","format":"S\u00e9rie","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641063\/1461344003\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641063\/1461344003\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","id_emission":"103702879","nationalite":"fran\u00e7aise","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641063\/1461344003\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"11919258","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641063\/1461344003","titre":"Parents mode d'emploi","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","id_diffusion":"138641063","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641063\/1461344003\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"S\u00e9rie humoristique","ts_diffusion_utc":"1461264060","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1080","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138641062.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"348067","duree_reelle":"181","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641062\/1461344003\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641062\/1461344003\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Parents mode d'emploi","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-21T20:38","format":"S\u00e9rie","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641062\/1461344003\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641062\/1461344003\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","id_emission":"103702884","nationalite":"fran\u00e7aise","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641062\/1461344003\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"3","id_collection":"11919258","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641062\/1461344003","titre":"Parents mode d'emploi","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","id_diffusion":"138641062","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641062\/1461344003\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"S\u00e9rie humoristique","ts_diffusion_utc":"1461263880","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"7978","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt20h_,138641061.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"347887","duree_reelle":"2442","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641061\/1461344003\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641061\/1461344003\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 20h","code_programme":"jt20h","date_diffusion":"2016-04-21T20:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641061\/1461344003\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641061\/1461344003\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le journal de 20h de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"84154778","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641061\/1461344003\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"38","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"341","realisateurs":"","presentateurs":"Julian Bugier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641061\/1461344003","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138641061","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641061\/1461344003\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461261600","genre_filtre":"journal","hashtag":"#20H","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"968","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt20h_,138641060.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"345608","duree_reelle":"111","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641060\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641060\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 20h","code_programme":"meteo_jt20h","date_diffusion":"2016-04-21T19:55","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641060\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641060\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103701060","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641060\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"345","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641060\/1461344002","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138641060","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641060\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461261300","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"3787","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138641059.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"345308","duree_reelle":"1646","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641059\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641059\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-21T19:25","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641059\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641059\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","id_emission":"103701059","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641059\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"30","id_collection":"1920011","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641059\/1461344002","titre":"N'oubliez pas les paroles","accroche":"Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'o\u00f9 parviendront-ils \u00e0 grimper dans l'\u00e9chelle des gains, qui va jusqu'\u00e0 20 000 euros ?","id_diffusion":"138641059","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641059\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461259500","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"3223","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138641058.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"343506","duree_reelle":"1522","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641058\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641058\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-21T18:50","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641058\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641058\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","id_emission":"103701058","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641058\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"1920011","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641058\/1461344002","titre":"N'oubliez pas les paroles","accroche":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","id_diffusion":"138641058","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641058\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461257400","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1075","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/joker_,138641057.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"341406","duree_reelle":"2014","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641057\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641057\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Joker","code_programme":"joker","date_diffusion":"2016-04-21T18:10","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641057\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641057\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/joker","invites":"","accroche_programme":"Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en...","id_emission":"103701057","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641057\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"40","id_collection":"15537086","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"19069","realisateurs":"","presentateurs":"Olivier Minne","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641057\/1461344002","titre":"Joker","accroche":"Sur Twitter via #JokerF2. Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en simultan\u00e9 depuis leur tablette ou leur smartphone.","id_diffusion":"138641057","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641057\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461255000","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2727","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_la_peau_d_un_chef_,138641056.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"339006","duree_reelle":"2853","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641056\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641056\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Dans la peau d'un chef","code_programme":"dans_la_peau_d_un_chef","date_diffusion":"2016-04-21T17:20","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641056\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641056\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/danslapeaudunchef","invites":"","accroche_programme":"Chaque semaine, Christophe Michalak re\u00e7oit un chef invit\u00e9. Chaque jour, l'un des deux chefs r\u00e9alise une recette sous les yeux des candidats, qui doivent ensuite la reproduire le plus fid\u00e8lement possible. ","id_emission":"103701056","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641056\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"50","id_collection":"11503993","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"14403","realisateurs":"","presentateurs":"Christophe Michalak","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641056\/1461344002","titre":"Dans la peau d'un chef","accroche":"#DPDC. Chaque jour, Christophe Michalak invite un chef prestigieux \u00e0 lancer un d\u00e9fi culinaire \u00e0 deux candidats. Au cours d'une \u00abmaster classe\u00bb, un des deux chefs r\u00e9alise une de ses recettes phare. Les cuisiniers amateurs ont ensuite trente minutes pour la reproduire \u00e0 l'identique. Le gagnant remporte 500 euros et la possibilit\u00e9 de se qualifier pour la finale du vendredi.","id_diffusion":"138641056","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641056\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine culinaire","ts_diffusion_utc":"1461252000","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1362","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138641055.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"336006","duree_reelle":"2278","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641055\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641055\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-21T16:30","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641055\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641055\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","id_emission":"103701055","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641055\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"50","id_collection":"3107407","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641055\/1461344002","titre":"Comment \u00e7a va bien !","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Avec son \u00e9quipe de chroniqueurs, St\u00e9phane Bern anime un rendez-vous consacr\u00e9e \u00e0 la beaut\u00e9, \u00e0 la mode, aux tendances, au bricolage ou encore aux loisirs.","id_diffusion":"138641055","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641055\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461249000","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1178","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138641054.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"333006","duree_reelle":"2427","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641054\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641054\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-21T15:45","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641054\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641054\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","id_emission":"103701054","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641054\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"45","id_collection":"3107407","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641054\/1461344002","titre":"Comment \u00e7a va bien !","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Entour\u00e9 d'une \u00e9quipe de chroniqueurs vitamin\u00e9s, St\u00e9phane Bern orchestre une \u00e9mission consacr\u00e9e \u00e0 la vie quotidienne : beaut\u00e9, mode, tendance, bricolage ou loisirs sont pass\u00e9s \u00e0 la loupe.","id_diffusion":"138641054","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641054\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461246300","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1581","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_histoire_continue_,138641053.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"330306","duree_reelle":"1786","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641053\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641053\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"L'histoire continue","code_programme":"l_histoire_continue","date_diffusion":"2016-04-21T15:10","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641053\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641053\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/lhistoirecontinue","invites":"","accroche_programme":"Les invit\u00e9s venus t\u00e9moigner dans \u00abToute une histoire\u00bb au cours des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes reviennent raconter le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re participation \u00e0 l'\u00e9mission.","id_emission":"103701053","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641053\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"14112330","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"17441","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641053\/1461344002","titre":"L'histoire continue","accroche":"Les invit\u00e9s des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes racontent le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re venue. Leur nouvelle vie est \u00e9voqu\u00e9e par des reportages. Les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent poursuivre la discussion avec les t\u00e9moins en plateau.","id_diffusion":"138641053","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641053\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","ts_diffusion_utc":"1461244200","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"10467","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/toute_une_histoire_saison10_,138641052.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"328206","duree_reelle":"3591","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641052\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641052\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Toute une histoire","code_programme":"toute_une_histoire","date_diffusion":"2016-04-21T14:05","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641052\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641052\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/touteunehistoire","invites":"","accroche_programme":"Sophie Davant aborde dans un climat convivial des th\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 de la vie d'aujourd'hui...","id_emission":"103701052","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641052\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"65","id_collection":"12245","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"349","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641052\/1461344002","titre":"Toute une histoire","accroche":"Sur Twitter #Touteunehistoire. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","id_diffusion":"138641052","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641052\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","ts_diffusion_utc":"1461240300","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"#touteunehistoire","saison":"10","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"224","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/consomag_,138641050.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"323766","duree_reelle":"131","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641050\/1461344002\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641050\/1461344002\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Consomag","code_programme":"consomag","date_diffusion":"2016-04-21T13:53","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641050\/1461344002\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641050\/1461344002\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/consomag","invites":"","accroche_programme":"Le magazine t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de tous les consommateurs qui donne \u00e0 chacun des conseils pratiques pour mieux consommer.","id_emission":"103698892","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641050\/1461344002\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"3","id_collection":"6595","bureau_regional":"","soustitre":"Comment bien entretenir son logement pour une meilleure performance \u00e9nerg\u00e9tique","id_programme":"3645","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641050\/1461344002","titre":"Consomag","accroche":"Une \u00e9mission de l'Institut national de la consommation.","id_diffusion":"138641050","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641050\/1461344002\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine du consommateur","ts_diffusion_utc":"1461239580","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"3412","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_13h_,138641048.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"323406","duree_reelle":"2690","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641048\/1461344001\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641048\/1461344001\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 13h","code_programme":"jt_13h","date_diffusion":"2016-04-21T13:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641048\/1461344001\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641048\/1461344001\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le journal de 13h de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"83440026","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641048\/1461344001\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"50","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"361","realisateurs":"","presentateurs":"Marie-Sophie Lacarrau","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641048\/1461344001","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138641048","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641048\/1461344001\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461236400","genre_filtre":"journal","hashtag":"#13H","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"566","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_13h_,138641047.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"320406","duree_reelle":"151","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641047\/1461344001\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641047\/1461344001\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 13h","code_programme":"meteo_jt_13h","date_diffusion":"2016-04-21T12:55","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641047\/1461344001\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641047\/1461344001\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103701049","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641047\/1461344001\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"363","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641047\/1461344001","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138641047","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641047\/1461344001\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461236100","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"4103","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_le_monde_veut_prendre_sa_place_,138641046.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"320106","duree_reelle":"2806","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641046\/1461344001\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641046\/1461344001\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tout le monde veut prendre sa place","code_programme":"tout_le_monde_veut_prendre_sa_place","date_diffusion":"2016-04-21T12:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641046\/1461344001\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641046\/1461344001\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/toutlemondeveutprendresaplace","invites":"","accroche_programme":"Un champion qui a le privil\u00e8ge de choisir le th\u00e8me des questions, qui de toute mani\u00e8re garde les gains qu\u0092il a acquis et qui attend la manche finale pour jouer\u0085 \r\nChaque jour pour le d\u00e9loger quatre candidats s\u0092affrontent dans un quizz pour esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","id_emission":"103701048","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641046\/1461344001\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"55","id_collection":"8500","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"371","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641046\/1461344001","titre":"Tout le monde veut prendre sa place","accroche":"Six candidats affrontent un \u00abchampion\u00bb autour d'une s\u00e9rie de jeux. Celui ou celle qui parviendra \u00e0 le d\u00e9loger deviendra le nouveau champion.","id_diffusion":"138641046","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641046\/1461344001\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461232800","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#TLMVPSP","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"3062","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/les_z_amours_,138641045.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"316805","duree_reelle":"1555","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641045\/1461344001\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641045\/1461344001\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Les Z'amours","code_programme":"les_z_amours","date_diffusion":"2016-04-21T11:25","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641045\/1461344001\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641045\/1461344001\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/leszamours","invites":"","accroche_programme":"Chaque jour, Tex re\u00e7oit 3 couples d\u0092amoureux de tous \u00e2ges et de toutes les r\u00e9gions de France. Qu\u0092ils soient mari\u00e9s ou non, qu\u0092ils se connaissent depuis 6 mois ou 20 ans, ils s\u0092aiment et pensent tout savoir l\u0092un de l\u0092autre. Mais se connaissent-ils vraiment ?","id_emission":"103701047","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641045\/1461344001\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"8399","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"1479","realisateurs":"","presentateurs":" Tex","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641045\/1461344001","titre":"Les Z'amours","accroche":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","id_diffusion":"138641045","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641045\/1461344001\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461230700","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#ZAmours","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2405","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/motus_,138641044.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"314705","duree_reelle":"1560","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641044\/1461344001\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641044\/1461344001\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Motus","code_programme":"motus","date_diffusion":"2016-04-21T10:55","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641044\/1461344001\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641044\/1461344001\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/motus","invites":"","accroche_programme":"Le jeu de lettres aux iconiques boules noires.","id_emission":"103701046","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641044\/1461344001\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"30","id_collection":"1977407","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"1476","realisateurs":"","presentateurs":"Thierry Beccaro","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641044\/1461344001","titre":"Motus","accroche":"Deux \u00e9quipes s'affrontent pour d\u00e9chiffrer des mots de sept \u00e0 dix lettres.","id_diffusion":"138641044","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641044\/1461344001\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461228900","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#Motus","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2471","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_atelier_deco_saison1_,138641042.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"312425","duree_reelle":"2575","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641042\/1461344001\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641042\/1461344001\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"L'atelier d\u00e9co","code_programme":"l_atelier_deco","date_diffusion":"2016-04-21T10:00","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641042\/1461344001\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641042\/1461344001\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/latelierdeco","invites":"","accroche_programme":"En compagnie de six experts, Aur\u00e9lie Hemar, architecte d'int\u00e9rieur et d\u00e9coratrice, accueille des familles pour leur apprendre \u00e0 restaurer ou red\u00e9corer leur mobilier.","id_emission":"103701044","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641042\/1461344001\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"47","id_collection":"17034905","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"20859","realisateurs":"","presentateurs":"Aur\u00e9lie Hemar","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641042\/1461344001","titre":"L'atelier d\u00e9co","accroche":"D\u00e9coratrice et architecte d'int\u00e9rieur, Aur\u00e9lie Hemar apprend \u00e0 donner une seconde vie \u00e0 la maison en transformant, d\u00e9tournant ou restaurant le mobilier \u00e0 moindre co\u00fbt. A chaque nouveau rendez-vous, elle vient en aide \u00e0 une nouvelle famille qui souhaite red\u00e9corer une pi\u00e8ce de son habitation.","id_diffusion":"138641042","genre_simplifie":"Magazine de l'art de vivre","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641042\/1461344001\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de la d\u00e9coration","ts_diffusion_utc":"1461225600","genre_filtre":"magazinedelartdevivre","hashtag":"","saison":"1","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"32137","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/amour_gloire_et_beaute_ep6807_,138641041.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"309605","duree_reelle":"1254","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641041\/1461344001\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641041\/1461344001\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Amour, gloire & beaut\u00e9","code_programme":"amour_gloire_et_beaute","date_diffusion":"2016-04-21T09:35","format":"Feuilleton","acteurs":"Katherine Kelly Lang, Hunter Tylo, Adrienne Frantz, Rena Sofer, Kimberly Matula","audiodescription":"0","episode":"6807","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641041\/1461344001\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641041\/1461344001\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/amourgloireetbeaute","invites":"","accroche_programme":"Sur fond de luxe et de haute-couture, cinq familles se d\u00e9chirent et cachent des secrets toujours plus sulfureux. ","id_emission":"83755656","nationalite":"am\u00e9ricain","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641041\/1461344001\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"25","id_collection":"6479","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"528","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641041\/1461344001","titre":"Amour, gloire et beaut\u00e9","accroche":"Hope a des doutes. Liam vient d\u00e9fier Wyatt dans son bureau. Carter n'est pas d'accord avec Maya. Aly commence \u00e0 se d\u00e9tendre face \u00e0 Oliver. Quinn \u00e9coute aux portes...","id_diffusion":"138641041","genre_simplifie":"S\u00e9rie sentimentale","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641041\/1461344001\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Feuilleton sentimental","ts_diffusion_utc":"1461224100","genre_filtre":"seriesentimentale","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"64","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_quelle_etagere_,138641040.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"308105","duree_reelle":"110","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641040\/1461344001\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641040\/1461344001\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","code_programme":"dans_quelle_etagere","date_diffusion":"2016-04-21T09:28","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641040\/1461344001\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641040\/1461344001\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/dansquelleetagere","invites":"","accroche_programme":"Un face-\u00e0-face d'une minute trente avec un auteur qui revient sur le rapport qu'il entretient avec son livre.","id_emission":"103702724","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641040\/1461344001\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"7","id_collection":"6612","bureau_regional":"","soustitre":"\u00abHistoire du couple\u00bb, de Jean-Claude Bologne (Perrin)","id_programme":"401","realisateurs":"","presentateurs":"Monique Atlan","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641040\/1461344001","titre":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","accroche":"Un entretien de deux minutes avec un \u00e9crivain qui \u00e9voque son nouveau livre.","id_diffusion":"138641040","genre_simplifie":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641040\/1461344001\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine litt\u00e9raire","ts_diffusion_utc":"1461223680","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"442","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_06h30_,138643499.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"298805","duree_reelle":"118","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643499\/1461344000\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643499\/1461344000\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o - F2","code_programme":"meteo_jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-21T06:57","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643499\/1461344000\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643499\/1461344000\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103704814","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643499\/1461344000\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"3","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"12529","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643499\/1461344000","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138643499","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643499\/1461344000\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461214620","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2617","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/telematin_,138641039.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"298625","duree_reelle":"10635","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641039\/1461344000\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641039\/1461344000\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"T\u00e9l\u00e9matin","code_programme":"telematin","date_diffusion":"2016-04-21T06:30","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641039\/1461344000\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641039\/1461344000\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/telematin","invites":"","accroche_programme":"Retrouvez William Leymergie en compagnie de ses chroniqueurs ainsi que le journal toutes les demi-heures.","id_emission":"103701043","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641039\/1461344000\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"27","id_collection":"6985","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"4","realisateurs":"","presentateurs":"William Leymergie","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641039\/1461344000","titre":"T\u00e9l\u00e9matin","accroche":"Sur Twitter via #telematin. Une \u00e9mission destin\u00e9e \u00e0 ceux qui se l\u00e8vent t\u00f4t. Parmi la liste des diff\u00e9rentes rubriques abord\u00e9es tout au long de la semaine figurent le cin\u00e9ma, les expositions, la cuisine, les voyages, l'automobile, l'emploi, la nature, la mode, la sant\u00e9, les spectacles, et bien d'autres.","id_diffusion":"138641039","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641039\/1461344000\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461213000","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#telematin","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"385","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_06h30_,138643586.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"297005","duree_reelle":"264","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643586\/1461344000\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643586\/1461344000\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 06h30","code_programme":"jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-21T06:25","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643586\/1461344000\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643586\/1461344000\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le rappel de l'info de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"103704857","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643586\/1461344000\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"9494","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Gastrin","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643586\/1461344000","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138643586","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643586\/1461344000\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461212700","genre_filtre":"journal","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_diffusion":"1","nb_vues":"230","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/plein_2_cine_,138641028.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"276845","duree_reelle":"305","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138641028\/1389187875\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138641028\/1389187875\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Plein 2 cin\u00e9","format":"Magazine","code_programme":"plein_2_cine","date_diffusion":"2016-04-21T00:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138641028\/1389187875\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138641028\/1389187875\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/plein2cine","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701138","accroche_programme":"Chaque mercredi, AlloCin\u00e9 et France 2 vous proposent un voyage au c\u009cur des sorties cin\u00e9ma m\u00ealant bandes-annonces, interviews et informations cin\u00e9philes. ","duree":"4","id_collection":"2039753","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138641028\/1389187875\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"3570","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138641028\/1389187875","accroche":"","titre":"Plein 2 cin\u00e9","id_diffusion":"138641028","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine du cin\u00e9ma","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138641028\/1389187875\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461192600","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"1","nb_vues":"16349","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/folie_passagere_,138638583.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"276244","duree_reelle":"7743","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638583\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638583\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Folie passag\u00e8re","format":"Autre","code_programme":"folie_passagere","date_diffusion":"2016-04-20T22:35","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638583\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"divertissement","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638583\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/divertissement\/foliepassagere","invites":"Denise Fabre,  les Chevaliers du fiel, Alain Cout\u00e9, Paul Beno\u00eet","nationalite":"","id_emission":"103701812","accroche_programme":"Nouveau rendez-vous hebdomadaire pr\u00e9sent\u00e9 par Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez, \u00abFolie passag\u00e8re\u00bb mise sur l'originalit\u00e9, le rire et les rencontres, \u00e0 travers des \u00e9changes aux formats inhabituels avec des personnalit\u00e9s issues d'univers diff\u00e9rents. Chaque semaine, un artiste, un champion, un...","duree":"129","id_collection":"17736394","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638583\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"21552","realisateurs":"","presentateurs":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lopez","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638583\/1461257592","accroche":"De ses d\u00e9buts comme speakerine dans les ann\u00e9es 60 \u00e0 son 7 D'Or r\u00e9compensant son travail d'animatrice de talk-show, Denise Fabre a travers\u00e9 40 ans de t\u00e9l\u00e9vision avec une bonne humeur \u00e9gale. Les Chevaliers du Fiel remplissent quant \u00e0 eux les plus grandes salles de France. Ce docteur en sociologie et ce dipl\u00f4m\u00e9 des beaux-arts \u00e9voquent leur parcours d'humoristes. Alain Cout\u00e9, chercheur au Museum national d'Histoire naturelle parle des tardigrades, des cr\u00e9atures aux pouvoirs inexpliqu\u00e9s qui semblent venir d'ailleurs. Ing\u00e9nieur en informatique, Paul Beno\u00eet a d\u00e9couvert comment se chauffer gratuitement gr\u00e2ce \u00e0 un ordinateur.","titre":"Folie passag\u00e8re","id_diffusion":"138638583","genre_simplifie":"Divertissement","genre":"Divertissement","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638583\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461184500","genre_filtre":"divertissement","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"403","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tour_auto_,138644102.html","soustitrage":"0","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"268504","duree_reelle":"53","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138644102\/1429707385\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138644102\/1429707385\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Tour auto","format":"Magazine sportif","code_programme":"tour_auto","date_diffusion":"2016-04-20T22:31","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138644102\/1429707385\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138644102\/1429707385\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/tourauto","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103705146","accroche_programme":"Tour auto","duree":"4","id_collection":"16010583","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138644102\/1429707385\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"16313","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138644102\/1429707385","accroche":"","titre":"Tour auto","id_diffusion":"138644102","genre_simplifie":"Magazine sportif","genre":"Automobilisme","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138644102\/1429707385\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461184260","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"32470","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/rose_et_le_soldat_,138638582.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"268264","duree_reelle":"5686","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638582\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638582\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Rose et le soldat","format":"T\u00e9l\u00e9film","code_programme":"rose_et_le_soldat","date_diffusion":"2016-04-20T20:55","acteurs":"Pascal L\u00e9gitimus, Jean-Michel Martial, Jocelyne B\u00e9roard, Fred Testot, Zita Hanrot, Augustin Legrand, Yann Gael, Joseph Mattes","audiodescription":"1","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638582\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638582\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/roseetlesoldat","invites":"","nationalite":"fran\u00e7ais","id_emission":"86337230","accroche_programme":"La Martinique, en 1942. Affam\u00e9e par le blocus britannique, l'\u00eele est sous la coupe de l'amiral Robert et de ses marins. Rose, jeune institutrice priv\u00e9e de son emploi par les lois vichystes, est partag\u00e9e entre ses convictions politiques et son amour naissant pour un soldat fran\u00e7ais,...","duree":"96","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638582\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"23267","realisateurs":"Jean-Claude Barny","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638582\/1461257592","accroche":"La Martinique, en 1942. Affam\u00e9e par le blocus britannique, l'\u00eele est sous la coupe de l'amiral Robert et de ses marins. Rose, jeune institutrice priv\u00e9e de son emploi par les lois vichystes, est partag\u00e9e entre ses convictions politiques et son amour naissant pour un soldat fran\u00e7ais, Jacques Meyer. Pour gagner sa vie, elle accepte de faire le m\u00e9nage chez un jeune officier allemand gravement bless\u00e9, assign\u00e9 \u00e0 r\u00e9sidence. Elle esp\u00e8re pouvoir l'espionner et le livrer aux \u00abdissidents\u00bb, ces jeunes rebelles qui tentent, au p\u00e9ril de leur vie, de fuir en bateau vers les \u00eeles anglaises pour organiser la r\u00e9sistance...","titre":"Rose et le soldat","id_diffusion":"138638582","genre_simplifie":"T\u00e9l\u00e9film dramatique","genre":"T\u00e9l\u00e9film dramatique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638582\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461178500","genre_filtre":"telefilmdramatique","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"152","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/alcaline_l_instant_,138641025.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"262264","duree_reelle":"75","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641025\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641025\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Alcaline l'instant","format":"Magazine","code_programme":"alcaline_l_instant","date_diffusion":"2016-04-20T20:46","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641025\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641025\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/alcalinelinstant","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701136","accroche_programme":"Alcaline est le rendez-vous de toutes les musiques actuelles d\u00e9clin\u00e9 en trois types de programmes et tourn\u00e9 en un lieu unique : Le Trianon \u00e0 Paris. Au programme, des artistes en tous genres, fran\u00e7ais et internationaux, confirm\u00e9s ou en devenir.","duree":"5","id_collection":"11644160","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641025\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Birdy","bureau_regional":"","id_programme":"14579","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641025\/1461257592","accroche":"Rencontre avec un artiste qui fait l'actualit\u00e9 musicale.","titre":"Alcaline l'instant","id_diffusion":"138641025","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine musical","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641025\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461177960","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#alcaline","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1594","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138641024.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"261964","duree_reelle":"178","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641024\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641024\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Parents mode d'emploi","format":"S\u00e9rie","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-20T20:42","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641024\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641024\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"103702878","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","duree":"4","id_collection":"11919258","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641024\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641024\/1461257592","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","titre":"Parents mode d'emploi","id_diffusion":"138641024","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","genre":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641024\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461177720","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1250","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138641023.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"261724","duree_reelle":"187","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641023\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641023\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Parents mode d'emploi","format":"S\u00e9rie","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-20T20:38","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641023\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641023\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"103702882","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","duree":"4","id_collection":"11919258","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641023\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641023\/1461257592","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","titre":"Parents mode d'emploi","id_diffusion":"138641023","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","genre":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641023\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461177480","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"7307","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt20h_,138641022.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"261485","duree_reelle":"2456","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641022\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641022\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 20h","format":"Autre","code_programme":"jt20h","date_diffusion":"2016-04-20T20:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641022\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641022\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704659","accroche_programme":"Le journal de 20h de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"38","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641022\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"341","realisateurs":"","presentateurs":"Julian Bugier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641022\/1461257592","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138641022","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641022\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461175200","genre_filtre":"journal","hashtag":"#20H","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"885","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt20h_,138641021.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"259205","duree_reelle":"111","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641021\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641021\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 20h","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt20h","date_diffusion":"2016-04-20T19:55","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641021\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641021\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701135","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"5","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641021\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"345","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641021\/1461257592","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138641021","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641021\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461174900","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3880","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138641020.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"258904","duree_reelle":"1606","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641020\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641020\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","format":"Autre","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-20T19:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641020\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641020\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701134","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","duree":"30","id_collection":"1920011","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641020\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641020\/1461257592","accroche":"Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'o\u00f9 parviendront-ils \u00e0 grimper dans l'\u00e9chelle des gains, qui va jusqu'\u00e0 20 000 euros ?","titre":"N'oubliez pas les paroles","id_diffusion":"138641020","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641020\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461173100","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3643","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138641019.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"257104","duree_reelle":"1580","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641019\/1461257592\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641019\/1461257592\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","format":"Autre","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-20T18:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641019\/1461257592\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641019\/1461257592\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701133","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","duree":"35","id_collection":"1920011","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641019\/1461257592\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641019\/1461257592","accroche":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","titre":"N'oubliez pas les paroles","id_diffusion":"138641019","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641019\/1461257592\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461171000","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1164","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/joker_,138641018.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"255004","duree_reelle":"1927","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641018\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641018\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Joker","format":"Autre","code_programme":"joker","date_diffusion":"2016-04-20T18:10","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641018\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641018\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/joker","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701132","accroche_programme":"Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en...","duree":"40","id_collection":"15537086","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641018\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"19069","realisateurs":"","presentateurs":"Olivier Minne","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641018\/1461257591","accroche":"Sur Twitter via #JokerF2. Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en simultan\u00e9 depuis leur tablette ou leur smartphone.","titre":"Joker","id_diffusion":"138641018","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641018\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461168600","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2057","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_la_peau_d_un_chef_,138641017.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"252603","duree_reelle":"2831","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641017\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641017\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Dans la peau d'un chef","format":"Magazine","code_programme":"dans_la_peau_d_un_chef","date_diffusion":"2016-04-20T17:15","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641017\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641017\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/danslapeaudunchef","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701131","accroche_programme":"Chaque semaine, Christophe Michalak re\u00e7oit un chef invit\u00e9. Chaque jour, l'un des deux chefs r\u00e9alise une recette sous les yeux des candidats, qui doivent ensuite la reproduire le plus fid\u00e8lement possible. ","duree":"55","id_collection":"11503993","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641017\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14403","realisateurs":"","presentateurs":"Christophe Michalak","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641017\/1461257591","accroche":"#DPDC. Chaque jour, Christophe Michalak invite un chef prestigieux \u00e0 lancer un d\u00e9fi culinaire \u00e0 deux candidats. Au cours d'une \u00abmaster classe\u00bb, un des deux chefs r\u00e9alise une de ses recettes phare. Les cuisiniers amateurs ont ensuite trente minutes pour la reproduire \u00e0 l'identique. Le gagnant remporte 500 euros et la possibilit\u00e9 de se qualifier pour la finale du vendredi.","titre":"Dans la peau d'un chef","id_diffusion":"138641017","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine culinaire","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641017\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461165300","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1307","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138641016.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"249303","duree_reelle":"2485","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641016\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641016\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","format":"Magazine","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-20T16:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641016\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641016\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701130","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","duree":"50","id_collection":"3107407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641016\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641016\/1461257591","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Avec son \u00e9quipe de chroniqueurs, St\u00e9phane Bern anime un rendez-vous consacr\u00e9e \u00e0 la beaut\u00e9, \u00e0 la mode, aux tendances, au bricolage ou encore aux loisirs.","titre":"Comment \u00e7a va bien !","id_diffusion":"138641016","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641016\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461162300","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1212","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138641015.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"246303","duree_reelle":"2266","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641015\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641015\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","format":"Magazine","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-20T15:45","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641015\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641015\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701129","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","duree":"40","id_collection":"3107407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641015\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641015\/1461257591","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Entour\u00e9 d'une \u00e9quipe de chroniqueurs vitamin\u00e9s, St\u00e9phane Bern orchestre une \u00e9mission consacr\u00e9e \u00e0 la vie quotidienne : beaut\u00e9, mode, tendance, bricolage ou loisirs sont pass\u00e9s \u00e0 la loupe.","titre":"Comment \u00e7a va bien !","id_diffusion":"138641015","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641015\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461159900","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1810","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_histoire_continue_,138641014.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"243903","duree_reelle":"1752","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641014\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641014\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"L'histoire continue","format":"Magazine","code_programme":"l_histoire_continue","date_diffusion":"2016-04-20T15:10","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641014\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641014\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/lhistoirecontinue","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701128","accroche_programme":"Les invit\u00e9s venus t\u00e9moigner dans \u00abToute une histoire\u00bb au cours des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes reviennent raconter le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re participation \u00e0 l'\u00e9mission.","duree":"35","id_collection":"14112330","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641014\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"17441","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641014\/1461257591","accroche":"Les invit\u00e9s des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes racontent le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re venue. Leur nouvelle vie est \u00e9voqu\u00e9e par des reportages. Les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent poursuivre la discussion avec les t\u00e9moins en plateau.","titre":"L'histoire continue","id_diffusion":"138641014","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641014\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461157800","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"9832","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/toute_une_histoire_saison10_,138641013.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"241803","duree_reelle":"3562","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641013\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641013\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Toute une histoire","format":"Magazine","code_programme":"toute_une_histoire","date_diffusion":"2016-04-20T14:05","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641013\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641013\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/touteunehistoire","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701127","accroche_programme":"Sophie Davant aborde dans un climat convivial des th\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 de la vie d'aujourd'hui...","duree":"65","id_collection":"12245","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641013\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"349","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641013\/1461257591","accroche":"Sur Twitter #Touteunehistoire. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","titre":"Toute une histoire","id_diffusion":"138641013","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641013\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461153900","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"#touteunehistoire","saison":"10","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"81","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/consomag_,138641011.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"237363","duree_reelle":"130","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641011\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641011\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Consomag","format":"Magazine","code_programme":"consomag","date_diffusion":"2016-04-20T13:53","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641011\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641011\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/consomag","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103697967","accroche_programme":"Le magazine t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de tous les consommateurs qui donne \u00e0 chacun des conseils pratiques pour mieux consommer.","duree":"3","id_collection":"6595","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641011\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Attention \u00e0 l'utilisation de produits enrichis en phytost\u00e9rols","bureau_regional":"","id_programme":"3645","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641011\/1461257591","accroche":"Une \u00e9mission de l'Institut national de la consommation.","titre":"Consomag","id_diffusion":"138641011","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine du consommateur","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641011\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461153180","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3751","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_13h_,138641009.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"237003","duree_reelle":"2656","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641009\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641009\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 13h","format":"Autre","code_programme":"jt_13h","date_diffusion":"2016-04-20T13:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641009\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641009\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704658","accroche_programme":"Le journal de 13h de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"50","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641009\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"361","realisateurs":"","presentateurs":"Marie-Sophie Lacarrau","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641009\/1461257591","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138641009","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641009\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461150000","genre_filtre":"journal","hashtag":"#13H","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"537","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_13h_,138641008.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"234003","duree_reelle":"148","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641008\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641008\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 13h","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt_13h","date_diffusion":"2016-04-20T12:55","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641008\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641008\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701124","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"5","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641008\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"363","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641008\/1461257591","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138641008","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641008\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461149700","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"5205","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_le_monde_veut_prendre_sa_place_,138641007.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"233703","duree_reelle":"2859","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641007\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641007\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Tout le monde veut prendre sa place","format":"Autre","code_programme":"tout_le_monde_veut_prendre_sa_place","date_diffusion":"2016-04-20T12:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641007\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641007\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/toutlemondeveutprendresaplace","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701123","accroche_programme":"Un champion qui a le privil\u00e8ge de choisir le th\u00e8me des questions, qui de toute mani\u00e8re garde les gains qu\u0092il a acquis et qui attend la manche finale pour jouer\u0085 \r\nChaque jour pour le d\u00e9loger quatre candidats s\u0092affrontent dans un quizz pour esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","duree":"55","id_collection":"8500","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641007\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"371","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641007\/1461257591","accroche":"Six candidats affrontent un \u00abchampion\u00bb autour d'une s\u00e9rie de jeux. Celui ou celle qui parviendra \u00e0 le d\u00e9loger deviendra le nouveau champion.","titre":"Tout le monde veut prendre sa place","id_diffusion":"138641007","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641007\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461146400","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#TLMVPSP","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3660","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/les_z_amours_,138641006.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"230402","duree_reelle":"1549","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641006\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641006\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Les Z'amours","format":"Autre","code_programme":"les_z_amours","date_diffusion":"2016-04-20T11:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641006\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641006\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/leszamours","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701122","accroche_programme":"Chaque jour, Tex re\u00e7oit 3 couples d\u0092amoureux de tous \u00e2ges et de toutes les r\u00e9gions de France. Qu\u0092ils soient mari\u00e9s ou non, qu\u0092ils se connaissent depuis 6 mois ou 20 ans, ils s\u0092aiment et pensent tout savoir l\u0092un de l\u0092autre. Mais se connaissent-ils vraiment ?","duree":"35","id_collection":"8399","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641006\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"1479","realisateurs":"","presentateurs":" Tex","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641006\/1461257591","accroche":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","titre":"Les Z'amours","id_diffusion":"138641006","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641006\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461144300","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#ZAmours","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2315","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/motus_,138641005.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"228302","duree_reelle":"1558","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641005\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641005\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Motus","format":"Autre","code_programme":"motus","date_diffusion":"2016-04-20T10:55","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641005\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641005\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/motus","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701121","accroche_programme":"Le jeu de lettres aux iconiques boules noires.","duree":"30","id_collection":"1977407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641005\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"1476","realisateurs":"","presentateurs":"Thierry Beccaro","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641005\/1461257591","accroche":"Deux \u00e9quipes s'affrontent pour d\u00e9chiffrer des mots de sept \u00e0 dix lettres.","titre":"Motus","id_diffusion":"138641005","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641005\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461142500","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#Motus","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2802","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_atelier_deco_saison1_,138641003.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"225962","duree_reelle":"2489","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641003\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641003\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"L'atelier d\u00e9co","format":"Magazine","code_programme":"l_atelier_deco","date_diffusion":"2016-04-20T10:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641003\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641003\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/latelierdeco","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701119","accroche_programme":"En compagnie de six experts, Aur\u00e9lie Hemar, architecte d'int\u00e9rieur et d\u00e9coratrice, accueille des familles pour leur apprendre \u00e0 restaurer ou red\u00e9corer leur mobilier.","duree":"46","id_collection":"17034905","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641003\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"20859","realisateurs":"","presentateurs":"Aur\u00e9lie Hemar","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641003\/1461257591","accroche":"D\u00e9coratrice et architecte d'int\u00e9rieur, Aur\u00e9lie Hemar apprend \u00e0 donner une seconde vie \u00e0 la maison en transformant, d\u00e9tournant ou restaurant le mobilier \u00e0 moindre co\u00fbt. A chaque nouveau rendez-vous, elle vient en aide \u00e0 une nouvelle famille qui souhaite red\u00e9corer une pi\u00e8ce de son habitation.","titre":"L'atelier d\u00e9co","id_diffusion":"138641003","genre_simplifie":"Magazine de l'art de vivre","genre":"Magazine de la d\u00e9coration","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641003\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461139200","genre_filtre":"magazinedelartdevivre","hashtag":"","saison":"1","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"32212","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/amour_gloire_et_beaute_ep6806_,138641002.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"223202","duree_reelle":"1297","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641002\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641002\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Amour, gloire & beaut\u00e9","format":"Feuilleton","code_programme":"amour_gloire_et_beaute","date_diffusion":"2016-04-20T09:35","acteurs":"Katherine Kelly Lang, Hunter Tylo, Joanna Johnson, Adrienne Frantz, Rachel Donaldson","audiodescription":"0","episode":"6806","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641002\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641002\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/amourgloireetbeaute","invites":"","nationalite":"am\u00e9ricain","id_emission":"83755654","accroche_programme":"Sur fond de luxe et de haute-couture, cinq familles se d\u00e9chirent et cachent des secrets toujours plus sulfureux. ","duree":"25","id_collection":"6479","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641002\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"528","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641002\/1461257591","accroche":"La d\u00e9marche de Brooke aupr\u00e8s de Karen \u00e9choue mais elle garde quelques munitions en r\u00e9serve. Katie explique \u00e0 Justin pourquoi il ferait mieux de relancer sa carri\u00e8re ailleurs...","titre":"Amour, gloire et beaut\u00e9","id_diffusion":"138641002","genre_simplifie":"S\u00e9rie sentimentale","genre":"Feuilleton sentimental","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641002\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461137700","genre_filtre":"seriesentimentale","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"59","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_quelle_etagere_,138641001.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"221702","duree_reelle":"127","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641001\/1461257591\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641001\/1461257591\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","format":"Magazine","code_programme":"dans_quelle_etagere","date_diffusion":"2016-04-20T09:28","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641001\/1461257591\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641001\/1461257591\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/dansquelleetagere","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103702728","accroche_programme":"Un face-\u00e0-face d'une minute trente avec un auteur qui revient sur le rapport qu'il entretient avec son livre.","duree":"7","id_collection":"6612","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641001\/1461257591\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"\u00abL'Arracheuse de dents\u00bb, de Franz-Olivier Giesbert (Gallimard)","bureau_regional":"","id_programme":"401","realisateurs":"","presentateurs":"Monique Atlan","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641001\/1461257591","accroche":"Un entretien de deux minutes avec un \u00e9crivain qui \u00e9voque son nouveau livre.","titre":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","id_diffusion":"138641001","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine litt\u00e9raire","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641001\/1461257591\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461137280","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"504","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_06h30_,138643494.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"212402","duree_reelle":"98","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643494\/1461257590\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643494\/1461257590\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o - F2","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-20T06:57","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643494\/1461257590\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643494\/1461257590\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704809","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"3","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643494\/1461257590\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"12529","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643494\/1461257590","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138643494","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643494\/1461257590\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461128220","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1988","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/telematin_,138641000.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"212222","duree_reelle":"10628","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138641000\/1461257590\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138641000\/1461257590\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"T\u00e9l\u00e9matin","format":"Magazine","code_programme":"telematin","date_diffusion":"2016-04-20T06:30","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138641000\/1461257590\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138641000\/1461257590\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/telematin","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701118","accroche_programme":"Retrouvez William Leymergie en compagnie de ses chroniqueurs ainsi que le journal toutes les demi-heures.","duree":"27","id_collection":"6985","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138641000\/1461257590\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"4","realisateurs":"","presentateurs":"William Leymergie","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138641000\/1461257590","accroche":"Sur Twitter via #telematin. Une \u00e9mission destin\u00e9e \u00e0 ceux qui se l\u00e8vent t\u00f4t. Parmi la liste des diff\u00e9rentes rubriques abord\u00e9es tout au long de la semaine figurent le cin\u00e9ma, les expositions, la cuisine, les voyages, l'automobile, l'emploi, la nature, la mode, la sant\u00e9, les spectacles, et bien d'autres.","titre":"T\u00e9l\u00e9matin","id_diffusion":"138641000","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138641000\/1461257590\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461126600","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#telematin","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"366","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_06h30_,138643585.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"210602","duree_reelle":"286","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643585\/1461257590\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643585\/1461257590\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 06h30","format":"Autre","code_programme":"jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-20T06:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643585\/1461257590\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643585\/1461257590\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704856","accroche_programme":"Le rappel de l'info de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"5","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643585\/1461257590\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"9494","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Gastrin","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643585\/1461257590","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138643585","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643585\/1461257590\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461126300","genre_filtre":"journal","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"827","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/infracourts_,138640987.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"189782","duree_reelle":"298","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138640987\/1391017475\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138640987\/1391017475\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Infracourts","code_programme":"infracourts","date_diffusion":"2016-04-20T00:36","format":"Documentaire","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138640987\/1391017475\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138640987\/1391017475\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/infracourts","invites":"","accroche_programme":"Infracourts, c\u0092est le concours de documentaires courts d\u0092Infrarouge.","id_emission":"103701782","nationalite":"fran\u00e7ais","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138640987\/1391017475\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"7","id_collection":"12644681","bureau_regional":"","soustitre":"A 36 m\u00e8tres","id_programme":"15704","realisateurs":"Laura Wojcik","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138640987\/1391017475","titre":"Infracourts","accroche":"\u00abInfrarouge\u00bb a organis\u00e9 un concours de documentaires courts sur le th\u00e8me \u00abM\u00eame pas peur\u00bb : \u00abA 36 metres\u00bb a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Laura Wojcik.","id_diffusion":"138640987","genre_simplifie":"Documentaire de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138640987\/1391017475\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"D\u00e9couvertes","ts_diffusion_utc":"1461105360","genre_filtre":"documentairedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"12262","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/infrarouge_,138638581.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"189362","duree_reelle":"2972","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638581\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638581\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Infrarouge","code_programme":"infrarouge","date_diffusion":"2016-04-19T23:50","format":"Documentaire","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638581\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638581\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/ilssontgendarmes","invites":"","accroche_programme":"Infrarouge propose des documentaires qui s'int\u00e9ressent \u00e0 l'\u00e9volution et aux mutations de notre soci\u00e9t\u00e9 et cherche \u00e0 donner des cl\u00e9s de compr\u00e9hension sur ce qui pose encore probl\u00e8me dans la vie des fran\u00e7ais. Des th\u00e9matiques adjacentes sont \u00e9galement abord\u00e9es.","id_emission":"103701761","nationalite":"fran\u00e7ais","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638581\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"46","id_collection":"9724149","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"8145","realisateurs":"Christine Lenief","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638581\/1461171240","titre":"Ils sont gendarmes","accroche":"Le quotidien des gendarmes d'une brigade d'Annecy, qui vivent leur m\u00e9tier avec passion et se consacrent pour certains \u00e0 des hobbys surprenants dans le civil.","id_diffusion":"138638581","genre_simplifie":"Documentaire de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638581\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Soci\u00e9t\u00e9","ts_diffusion_utc":"1461102600","genre_filtre":"documentairedesociete","hashtag":"#Infrarouge","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"15243","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/infrarouge_,138638580.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"186602","duree_reelle":"2792","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638580\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638580\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Infrarouge","code_programme":"infrarouge","date_diffusion":"2016-04-19T23:00","format":"Documentaire","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638580\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638580\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/ilssontgendarmes","invites":"","accroche_programme":"Infrarouge propose des documentaires qui s'int\u00e9ressent \u00e0 l'\u00e9volution et aux mutations de notre soci\u00e9t\u00e9 et cherche \u00e0 donner des cl\u00e9s de compr\u00e9hension sur ce qui pose encore probl\u00e8me dans la vie des fran\u00e7ais. Des th\u00e9matiques adjacentes sont \u00e9galement abord\u00e9es.","id_emission":"103701759","nationalite":"fran\u00e7ais","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638580\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"50","id_collection":"9724149","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"8145","realisateurs":"Christine Lenief","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638580\/1461171240","titre":"Ils sont gendarmes","accroche":"La r\u00e9alisatrice Christine Lenief a partag\u00e9 le quotidien de femmes et d'hommes qui ont choisi de porter l'uniforme de gendarme, parfois au p\u00e9ril de leur vie. Elle raconte une histoire de passion, teint\u00e9e de drames mais aussi de sourires. Souvent d\u00e9cri\u00e9s par le public, qui ne voit en eux que ceux qui verbalisent au bord des route, ils continuent malgr\u00e9 tout \u00e0 croire en leur mission. Comment affrontent-ils cette d\u00e9fiance et les moqueries que peuvent susciter leur fonction ? A Annecy, la cam\u00e9ra suit le quotidien de plusieurs d'entre eux, du lieutenant qui a sous ses ordres 27 gendarmes, \u00e0 la jeune recrue de 25 ans.","id_diffusion":"138638580","genre_simplifie":"Documentaire de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638580\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Soci\u00e9t\u00e9","ts_diffusion_utc":"1461099600","genre_filtre":"documentairedesociete","hashtag":"#Infrarouge","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"538","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tour_auto_,138644096.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"183602","duree_reelle":"52","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138644096\/1429707385\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138644096\/1429707385\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Tour auto","format":"Magazine sportif","code_programme":"tour_auto","date_diffusion":"2016-04-19T22:56","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138644096\/1429707385\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138644096\/1429707385\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/tourauto","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103705144","accroche_programme":"Tour auto","duree":"4","id_collection":"16010583","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138644096\/1429707385\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"16313","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138644096\/1429707385","accroche":"","titre":"Tour auto","id_diffusion":"138644096","genre_simplifie":"Magazine sportif","genre":"Automobilisme","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138644096\/1429707385\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461099360","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"11580","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/football_fc_lorient_paris_saint_germain_,138637917.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"183361","duree_reelle":"7928","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138637917\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138637917\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Football : FC Lorient - Paris Saint Germain","code_programme":"football_fc_lorient_paris_saint_germain","date_diffusion":"2016-04-19T21:00","format":"Emission sportive","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138637917\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138637917\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/football","invites":"","accroche_programme":"Demi-finale de la Coupe de France de football","id_emission":"103701781","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138637917\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"116","id_collection":"4512","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"23251","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138637917\/1461171240","titre":"Football","accroche":"","id_diffusion":"138637917","genre_simplifie":"Football","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138637917\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Football","ts_diffusion_utc":"1461092400","genre_filtre":"football","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"351","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/alcaline_l_instant_,138640985.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"176401","duree_reelle":"75","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640985\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640985\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Alcaline l'instant","code_programme":"alcaline_l_instant","date_diffusion":"2016-04-19T20:43","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640985\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640985\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/alcalinelinstant","invites":"","accroche_programme":"Alcaline est le rendez-vous de toutes les musiques actuelles d\u00e9clin\u00e9 en trois types de programmes et tourn\u00e9 en un lieu unique : Le Trianon \u00e0 Paris. Au programme, des artistes en tous genres, fran\u00e7ais et internationaux, confirm\u00e9s ou en devenir.","id_emission":"103701113","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640985\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"17","id_collection":"11644160","bureau_regional":"","soustitre":"Graham Nash","id_programme":"14579","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640985\/1461171240","titre":"Alcaline l'instant","accroche":"Rencontre avec un artiste qui fait l'actualit\u00e9 musicale.","id_diffusion":"138640985","genre_simplifie":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640985\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine musical","ts_diffusion_utc":"1461091380","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#alcaline","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1735","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138640984.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"175381","duree_reelle":"178","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640984\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640984\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Parents mode d'emploi","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-19T20:38","format":"S\u00e9rie","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640984\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640984\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","id_emission":"103702883","nationalite":"fran\u00e7aise","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640984\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"11919258","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640984\/1461171240","titre":"Parents mode d'emploi","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","id_diffusion":"138640984","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640984\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"S\u00e9rie humoristique","ts_diffusion_utc":"1461091080","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"7624","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt20h_,138640983.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"175081","duree_reelle":"2453","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640983\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640983\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 20h","code_programme":"jt20h","date_diffusion":"2016-04-19T20:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640983\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640983\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le journal de 20h de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"103704656","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640983\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"38","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"341","realisateurs":"","presentateurs":"Julian Bugier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640983\/1461171240","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138640983","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640983\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461088800","genre_filtre":"journal","hashtag":"#20H","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1109","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt20h_,138640982.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"172801","duree_reelle":"109","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640982\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640982\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 20h","code_programme":"meteo_jt20h","date_diffusion":"2016-04-19T19:54","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640982\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640982\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103701112","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640982\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"6","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"345","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640982\/1461171240","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138640982","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640982\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461088440","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"4741","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138640981.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"172441","duree_reelle":"1596","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640981\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640981\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-19T19:25","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640981\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640981\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","id_emission":"103701111","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640981\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"29","id_collection":"1920011","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640981\/1461171240","titre":"N'oubliez pas les paroles","accroche":"Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'o\u00f9 parviendront-ils \u00e0 grimper dans l'\u00e9chelle des gains, qui va jusqu'\u00e0 20 000 euros ?","id_diffusion":"138640981","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640981\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461086700","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"4040","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138640980.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"170700","duree_reelle":"1589","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640980\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640980\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-19T18:50","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640980\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640980\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","id_emission":"103701110","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640980\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"1920011","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640980\/1461171240","titre":"N'oubliez pas les paroles","accroche":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","id_diffusion":"138640980","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640980\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461084600","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1390","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/joker_,138640979.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"168595","duree_reelle":"2015","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640979\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640979\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Joker","code_programme":"joker","date_diffusion":"2016-04-19T18:10","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640979\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640979\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/joker","invites":"","accroche_programme":"Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en...","id_emission":"103701109","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640979\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"40","id_collection":"15537086","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"19069","realisateurs":"","presentateurs":"Olivier Minne","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640979\/1461171240","titre":"Joker","accroche":"Sur Twitter via #JokerF2. Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en simultan\u00e9 depuis leur tablette ou leur smartphone.","id_diffusion":"138640979","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640979\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461082200","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"4126","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_la_peau_d_un_chef_,138640978.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"166194","duree_reelle":"2893","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640978\/1461171240\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640978\/1461171240\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Dans la peau d'un chef","code_programme":"dans_la_peau_d_un_chef","date_diffusion":"2016-04-19T17:15","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640978\/1461171240\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640978\/1461171240\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/danslapeaudunchef","invites":"","accroche_programme":"Chaque semaine, Christophe Michalak re\u00e7oit un chef invit\u00e9. Chaque jour, l'un des deux chefs r\u00e9alise une recette sous les yeux des candidats, qui doivent ensuite la reproduire le plus fid\u00e8lement possible. ","id_emission":"103701108","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640978\/1461171240\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"55","id_collection":"11503993","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"14403","realisateurs":"","presentateurs":"Christophe Michalak","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640978\/1461171240","titre":"Dans la peau d'un chef","accroche":"#DPDC. Chaque jour, Christophe Michalak invite un chef prestigieux \u00e0 lancer un d\u00e9fi culinaire \u00e0 deux candidats. Au cours d'une \u00abmaster classe\u00bb, un des deux chefs r\u00e9alise une de ses recettes phare. Les cuisiniers amateurs ont ensuite trente minutes pour la reproduire \u00e0 l'identique. Le gagnant remporte 500 euros et la possibilit\u00e9 de se qualifier pour la finale du vendredi.","id_diffusion":"138640978","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640978\/1461171240\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine culinaire","ts_diffusion_utc":"1461078900","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1489","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138640977.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"162894","duree_reelle":"2230","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640977\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640977\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-19T16:25","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640977\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640977\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","id_emission":"103701107","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640977\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"50","id_collection":"3107407","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640977\/1461171239","titre":"Comment \u00e7a va bien !","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Avec son \u00e9quipe de chroniqueurs, St\u00e9phane Bern anime un rendez-vous consacr\u00e9e \u00e0 la beaut\u00e9, \u00e0 la mode, aux tendances, au bricolage ou encore aux loisirs.","id_diffusion":"138640977","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640977\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461075900","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"1519","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138640976.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"159894","duree_reelle":"2457","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640976\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640976\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-19T15:45","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640976\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640976\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","id_emission":"103701106","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640976\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"40","id_collection":"3107407","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640976\/1461171239","titre":"Comment \u00e7a va bien !","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Entour\u00e9 d'une \u00e9quipe de chroniqueurs vitamin\u00e9s, St\u00e9phane Bern orchestre une \u00e9mission consacr\u00e9e \u00e0 la vie quotidienne : beaut\u00e9, mode, tendance, bricolage ou loisirs sont pass\u00e9s \u00e0 la loupe.","id_diffusion":"138640976","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640976\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461073500","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"3411","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_histoire_continue_,138640975.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"157500","duree_reelle":"1777","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640975\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640975\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"L'histoire continue","code_programme":"l_histoire_continue","date_diffusion":"2016-04-19T15:10","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640975\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640975\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/lhistoirecontinue","invites":"","accroche_programme":"Les invit\u00e9s venus t\u00e9moigner dans \u00abToute une histoire\u00bb au cours des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes reviennent raconter le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re participation \u00e0 l'\u00e9mission.","id_emission":"103701105","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640975\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"14112330","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"17441","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640975\/1461171239","titre":"L'histoire continue","accroche":"Les invit\u00e9s des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes racontent le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re venue. Leur nouvelle vie est \u00e9voqu\u00e9e par des reportages. Les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent poursuivre la discussion avec les t\u00e9moins en plateau.","id_diffusion":"138640975","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640975\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","ts_diffusion_utc":"1461071400","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"11837","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/toute_une_histoire_saison10_,138640974.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"155400","duree_reelle":"3615","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640974\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640974\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Toute une histoire","code_programme":"toute_une_histoire","date_diffusion":"2016-04-19T14:05","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640974\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640974\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/touteunehistoire","invites":"","accroche_programme":"Sophie Davant aborde dans un climat convivial des th\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 de la vie d'aujourd'hui...","id_emission":"103701104","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640974\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"65","id_collection":"12245","bureau_regional":"","soustitre":"Elles ont \u00e9t\u00e9 quitt\u00e9es au pire moment par l'homme de leur vie","id_programme":"349","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640974\/1461171239","titre":"Toute une histoire","accroche":"Sur Twitter #Touteunehistoire. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","id_diffusion":"138640974","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640974\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","ts_diffusion_utc":"1461067500","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"#touteunehistoire","saison":"10","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"138","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/expression_directe_f2_,138640973.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"151499","duree_reelle":"135","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138640973\/1389372121\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138640973\/1389372121\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Expression directe - F2","format":"Magazine","code_programme":"expression_directe_f2","date_diffusion":"2016-04-19T13:55","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138640973\/1389372121\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138640973\/1389372121\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/expressiondirecte","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103748460","accroche_programme":"Retrouvez le message d\u0092un parti politique ou d\u0092une organisation syndicale.","duree":"10","id_collection":"6659","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138640973\/1389372121\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"CGPME","bureau_regional":"","id_programme":"3735","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138640973\/1389372121","accroche":"","titre":"Expression directe","id_diffusion":"138640973","genre_simplifie":"Magazine d'information","genre":"Magazine politique","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138640973\/1389372121\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461066900","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"74","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/consomag_,138640971.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"150839","duree_reelle":"128","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640971\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640971\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Consomag","code_programme":"consomag","date_diffusion":"2016-04-19T13:52","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640971\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640971\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/consomag","invites":"","accroche_programme":"Le magazine t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de tous les consommateurs qui donne \u00e0 chacun des conseils pratiques pour mieux consommer.","id_emission":"103678205","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640971\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"2","id_collection":"6595","bureau_regional":"","soustitre":"La consommation d'insecte n'est pas sans risque","id_programme":"3645","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640971\/1461171239","titre":"Consomag","accroche":"Une \u00e9mission de l'Institut national de la consommation.","id_diffusion":"138640971","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640971\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine du consommateur","ts_diffusion_utc":"1461066720","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2547","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_13h_,138640969.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"150479","duree_reelle":"2710","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640969\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640969\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"JT 13h","code_programme":"jt_13h","date_diffusion":"2016-04-19T13:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640969\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640969\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","accroche_programme":"Le journal de 13h de la r\u00e9daction de France 2.","id_emission":"103704657","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640969\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"48","id_collection":"8310","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"361","realisateurs":"","presentateurs":"Marie-Sophie Lacarrau","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640969\/1461171239","titre":"Journal","accroche":"","id_diffusion":"138640969","genre_simplifie":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640969\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Journal","ts_diffusion_utc":"1461063600","genre_filtre":"journal","hashtag":"#13H","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"580","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_13h_,138640968.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"147599","duree_reelle":"152","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640968\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640968\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 13h","code_programme":"meteo_jt_13h","date_diffusion":"2016-04-19T12:55","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640968\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640968\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103701101","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640968\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"363","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640968\/1461171239","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138640968","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640968\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461063300","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"4940","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_le_monde_veut_prendre_sa_place_,138640967.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"147300","duree_reelle":"2847","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640967\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640967\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tout le monde veut prendre sa place","code_programme":"tout_le_monde_veut_prendre_sa_place","date_diffusion":"2016-04-19T12:00","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640967\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640967\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/toutlemondeveutprendresaplace","invites":"","accroche_programme":"Un champion qui a le privil\u00e8ge de choisir le th\u00e8me des questions, qui de toute mani\u00e8re garde les gains qu\u0092il a acquis et qui attend la manche finale pour jouer\u0085 \r\nChaque jour pour le d\u00e9loger quatre candidats s\u0092affrontent dans un quizz pour esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","id_emission":"103701100","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640967\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"55","id_collection":"8500","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"371","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640967\/1461171239","titre":"Tout le monde veut prendre sa place","accroche":"Six candidats affrontent un \u00abchampion\u00bb autour d'une s\u00e9rie de jeux. Celui ou celle qui parviendra \u00e0 le d\u00e9loger deviendra le nouveau champion.","id_diffusion":"138640967","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640967\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461060000","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#TLMVPSP","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"3053","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/les_z_amours_,138640966.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"143996","duree_reelle":"1568","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640966\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640966\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Les Z'amours","code_programme":"les_z_amours","date_diffusion":"2016-04-19T11:25","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640966\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640966\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/leszamours","invites":"","accroche_programme":"Chaque jour, Tex re\u00e7oit 3 couples d\u0092amoureux de tous \u00e2ges et de toutes les r\u00e9gions de France. Qu\u0092ils soient mari\u00e9s ou non, qu\u0092ils se connaissent depuis 6 mois ou 20 ans, ils s\u0092aiment et pensent tout savoir l\u0092un de l\u0092autre. Mais se connaissent-ils vraiment ?","id_emission":"103701099","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640966\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"35","id_collection":"8399","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"1479","realisateurs":"","presentateurs":" Tex","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640966\/1461171239","titre":"Les Z'amours","accroche":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","id_diffusion":"138640966","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640966\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461057900","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#ZAmours","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2464","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/motus_,138640965.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"141896","duree_reelle":"1560","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640965\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640965\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Motus","code_programme":"motus","date_diffusion":"2016-04-19T10:55","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640965\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640965\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/motus","invites":"","accroche_programme":"Le jeu de lettres aux iconiques boules noires.","id_emission":"103701098","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640965\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"30","id_collection":"1977407","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"1476","realisateurs":"","presentateurs":"Thierry Beccaro","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640965\/1461171239","titre":"Motus","accroche":"Deux \u00e9quipes s'affrontent pour d\u00e9chiffrer des mots de sept \u00e0 dix lettres.","id_diffusion":"138640965","genre_simplifie":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640965\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Jeu","ts_diffusion_utc":"1461056100","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#Motus","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"3225","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_atelier_deco_saison1_,138640963.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"139553","duree_reelle":"2566","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640963\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640963\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"L'atelier d\u00e9co","code_programme":"l_atelier_deco","date_diffusion":"2016-04-19T10:00","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640963\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640963\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/latelierdeco","invites":"","accroche_programme":"En compagnie de six experts, Aur\u00e9lie Hemar, architecte d'int\u00e9rieur et d\u00e9coratrice, accueille des familles pour leur apprendre \u00e0 restaurer ou red\u00e9corer leur mobilier.","id_emission":"103701096","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640963\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"46","id_collection":"17034905","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"20859","realisateurs":"","presentateurs":"Aur\u00e9lie Hemar","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640963\/1461171239","titre":"L'atelier d\u00e9co","accroche":"D\u00e9coratrice et architecte d'int\u00e9rieur, Aur\u00e9lie Hemar apprend \u00e0 donner une seconde vie \u00e0 la maison en transformant, d\u00e9tournant ou restaurant le mobilier \u00e0 moindre co\u00fbt. A chaque nouveau rendez-vous, elle vient en aide \u00e0 une nouvelle famille qui souhaite red\u00e9corer une pi\u00e8ce de son habitation.","id_diffusion":"138640963","genre_simplifie":"Magazine de l'art de vivre","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640963\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de la d\u00e9coration","ts_diffusion_utc":"1461052800","genre_filtre":"magazinedelartdevivre","hashtag":"","saison":"1","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"35442","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/amour_gloire_et_beaute_ep6805_,138640962.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"136793","duree_reelle":"1259","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640962\/1461171239\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640962\/1461171239\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Amour, gloire & beaut\u00e9","code_programme":"amour_gloire_et_beaute","date_diffusion":"2016-04-19T09:35","format":"Feuilleton","acteurs":"Katherine Kelly Lang, Hunter Tylo, Don Diamont, Rena Sofer, Scott Clifton","audiodescription":"0","episode":"6805","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640962\/1461171239\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640962\/1461171239\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/amourgloireetbeaute","invites":"","accroche_programme":"Sur fond de luxe et de haute-couture, cinq familles se d\u00e9chirent et cachent des secrets toujours plus sulfureux. ","id_emission":"83755653","nationalite":"am\u00e9ricain","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640962\/1461171239\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"25","id_collection":"6479","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"528","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640962\/1461171239","titre":"Amour, gloire et beaut\u00e9","accroche":"Quinn et Liam ont une \u00e9ni\u00e8me confrontation. Hope est contrari\u00e9e par les tensions constantes dans sa famille. Justin presse Bill de se battre pour retrouver son poste...","id_diffusion":"138640962","genre_simplifie":"S\u00e9rie sentimentale","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640962\/1461171239\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Feuilleton sentimental","ts_diffusion_utc":"1461051300","genre_filtre":"seriesentimentale","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"55","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_quelle_etagere_,138640961.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"135293","duree_reelle":"124","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640961\/1461171238\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640961\/1461171238\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","code_programme":"dans_quelle_etagere","date_diffusion":"2016-04-19T09:27","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640961\/1461171238\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640961\/1461171238\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/dansquelleetagere","invites":"","accroche_programme":"Un face-\u00e0-face d'une minute trente avec un auteur qui revient sur le rapport qu'il entretient avec son livre.","id_emission":"103458566","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640961\/1461171238\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"8","id_collection":"6612","bureau_regional":"","soustitre":"\u00abFronti\u00e8res\u00bb d'Olivier Weber (Paulsen)","id_programme":"401","realisateurs":"","presentateurs":"Monique Atlan","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640961\/1461171238","titre":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","accroche":"Un entretien de deux minutes avec un \u00e9crivain qui \u00e9voque son nouveau livre.","id_diffusion":"138640961","genre_simplifie":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640961\/1461171238\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine litt\u00e9raire","ts_diffusion_utc":"1461050820","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"423","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_06h30_,138643489.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"125992","duree_reelle":"140","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643489\/1461171238\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643489\/1461171238\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o - F2","code_programme":"meteo_jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-19T06:57","format":"Autre","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643489\/1461171238\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643489\/1461171238\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","id_emission":"103704804","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643489\/1461171238\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"3","id_collection":"","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"12529","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643489\/1461171238","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","accroche":"","id_diffusion":"138643489","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643489\/1461171238\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1461041820","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"2342","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/telematin_,138640960.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"125812","duree_reelle":"10647","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640960\/1461171238\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640960\/1461171238\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"T\u00e9l\u00e9matin","code_programme":"telematin","date_diffusion":"2016-04-19T06:30","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640960\/1461171238\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640960\/1461171238\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/telematin","invites":"","accroche_programme":"Retrouvez William Leymergie en compagnie de ses chroniqueurs ainsi que le journal toutes les demi-heures.","id_emission":"103701095","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640960\/1461171238\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"27","id_collection":"6985","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"4","realisateurs":"","presentateurs":"William Leymergie","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640960\/1461171238","titre":"T\u00e9l\u00e9matin","accroche":"Sur Twitter via #telematin. Une \u00e9mission destin\u00e9e \u00e0 ceux qui se l\u00e8vent t\u00f4t. Parmi la liste des diff\u00e9rentes rubriques abord\u00e9es tout au long de la semaine figurent le cin\u00e9ma, les expositions, la cuisine, les voyages, l'automobile, l'emploi, la nature, la mode, la sant\u00e9, les spectacles, et bien d'autres.","id_diffusion":"138640960","genre_simplifie":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640960\/1461171238\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine de services","ts_diffusion_utc":"1461040200","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#telematin","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"376","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_06h30_,138643584.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"124192","duree_reelle":"254","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643584\/1461171238\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643584\/1461171238\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 06h30","format":"Autre","code_programme":"jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-19T06:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643584\/1461171238\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643584\/1461171238\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704855","accroche_programme":"Le rappel de l'info de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"5","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643584\/1461171238\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"9494","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Gastrin","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643584\/1461171238","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138643584","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643584\/1461171238\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461039900","genre_filtre":"journal","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"97","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/expression_directe_f2_,138640948.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"102352","duree_reelle":"256","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138640948\/1389372121\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138640948\/1389372121\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Expression directe - F2","format":"Magazine","code_programme":"expression_directe_f2","date_diffusion":"2016-04-19T00:22","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138640948\/1389372121\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138640948\/1389372121\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/expressiondirecte","invites":"","nationalite":"","id_emission":"83984817","accroche_programme":"Retrouvez le message d\u0092un parti politique ou d\u0092une organisation syndicale.","duree":"4","id_collection":"6659","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138640948\/1389372121\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"CGT-FO","bureau_regional":"","id_programme":"3735","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138640948\/1389372121","accroche":"","titre":"Expression directe","id_diffusion":"138640948","genre_simplifie":"Magazine d'information","genre":"Magazine politique","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138640948\/1389372121\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461018120","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"4623","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/alcaline_le_concert_,138638579.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"102112","duree_reelle":"4705","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638579\/1461084821\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638579\/1461084821\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Alcaline, le concert","format":"Magazine","code_programme":"alcaline_le_concert","date_diffusion":"2016-04-18T23:05","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638579\/1461084821\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638579\/1461084821\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/alcalineleconcert","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701756","accroche_programme":"Sur la sc\u00e8ne du Trianon \u00e0 Paris, Alcaline, le concert met \u00e0 l\u0092honneur un artiste phare de la sc\u00e8ne musicale actuelle pour une cr\u00e9ation musicale avec des duos improvis\u00e9s.  Un jeune talent coup de coeur est s\u00e9lectionn\u00e9 par l'artiste qui nous promet des instants rares de musique partag\u00e9e.","duree":"77","id_collection":"11994293","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638579\/1461084821\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Louise Attaque","bureau_regional":"","id_programme":"14831","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638579\/1461084821","accroche":"V\u00e9ritable ph\u00e9nom\u00e8ne de la sc\u00e8ne rock fran\u00e7aise \u00e0 la fin des ann\u00e9es 90, le groupe Louise Attaque a marqu\u00e9 une longue pause, son leader Ga\u00ebtan Roussel se consacrant \u00e0 divers projets. Apr\u00e8s dix ann\u00e9es d'absence, Louise Attaque s'est reform\u00e9 sous la forme d'un trio sans batteur et sort l'album \u00abAnomalie\u00bb. A cette occasion, Ga\u00ebtan Roussel et ses acolytes Robin Feix, bassiste, et Arnaud Samuel, violoniste, sont sur la sc\u00e8ne d'\u00abAlcaline, le concert\u00bb. Ils interpr\u00e8tent leurs nouvelles chansons, qui explorent les th\u00e8mes de l'\u00e9loignement, du passage du temps, de la chute, et illustrent une forme d'\u00e9criture et de composition spontan\u00e9e, choisie pour ce grand retour. Louise Attaque reste le groupe de rock fran\u00e7ais d\u00e9tenant le record de vente d'albums.","titre":"Alcaline, le concert","id_diffusion":"138638579","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine musical","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638579\/1461084821\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461013500","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#alcaline","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"618","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tour_auto_,138644095.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"97492","duree_reelle":"52","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138644095\/1429707385\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138644095\/1429707385\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Tour auto","code_programme":"tour_auto","date_diffusion":"2016-04-18T23:00","format":"Magazine sportif","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138644095\/1429707385\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"sport","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138644095\/1429707385\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/sport\/tourauto","invites":"","accroche_programme":"Tour auto","id_emission":"103705143","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138644095\/1429707385\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"5","id_collection":"16010583","bureau_regional":"","soustitre":"","id_programme":"16313","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138644095\/1429707385","titre":"Tour auto","accroche":"","id_diffusion":"138644095","genre_simplifie":"Magazine sportif","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138644095\/1429707385\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Automobilisme","ts_diffusion_utc":"1461013200","genre_filtre":"magazinesportif","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_vues":"72226","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/rizzoli_and_isles_saison5_ep12_,138638577.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"94792","duree_reelle":"2415","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638577\/1461084821\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638577\/1461084821\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Rizzoli and Isles ","format":"S\u00e9rie","code_programme":"rizzoli_and_isles","date_diffusion":"2016-04-18T21:40","acteurs":"Lorraine Bracco, Jordan Bridges, Angie Harmon, Bruce McGill, Sasha Alexander, Jamie Bamber, Idara Victor, Enver Gjokal","audiodescription":"0","episode":"12","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638577\/1461084821\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638577\/1461084821\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/rizzoliisles","invites":"","nationalite":"am\u00e9ricaine","id_emission":"93841366","accroche_programme":"Deux femmes que tout oppose, Jane Rizzoli, inspectrice \u00e0 poigne \u00e0 la brigade criminelle de Boston, et Maura Isles, m\u00e9decin l\u00e9giste introvertie, s'unissent pour r\u00e9soudre des meurtres.","duree":"40","id_collection":"5658940","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638577\/1461084821\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"L'accusateur accus\u00e9","bureau_regional":"","id_programme":"13194","realisateurs":"Norman Buckley","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638577\/1461084821","accroche":"Une femme est retrouv\u00e9e morte, \u00e9touff\u00e9e dans son appartement. Le mode op\u00e9ratoire correspond \u00e0 une affaire d\u00e9j\u00e0 jug\u00e9e et un homme a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9. Est-ce l'oeuvre d'un imitateur ou bien du v\u00e9ritable tueur ?...","titre":"Rizzoli & Isles","id_diffusion":"138638577","genre_simplifie":"S\u00e9rie","genre":"S\u00e9rie polici\u00e8re","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638577\/1461084821\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461008400","genre_filtre":"serie","hashtag":"","saison":"5","multilingue":"1","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"80444","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/rizzoli_and_isles_saison5_ep11_,138638576.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"92392","duree_reelle":"2415","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638576\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638576\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Rizzoli and Isles ","format":"S\u00e9rie","code_programme":"rizzoli_and_isles","date_diffusion":"2016-04-18T20:55","acteurs":"Lorraine Bracco, Jordan Bridges, Angie Harmon, Bruce McGill, Sasha Alexander, Samantha Sloyan, Joseph Lee, Idara Victor","audiodescription":"0","episode":"11","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638576\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638576\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/rizzoliisles","invites":"","nationalite":"am\u00e9ricaine","id_emission":"93841364","accroche_programme":"Deux femmes que tout oppose, Jane Rizzoli, inspectrice \u00e0 poigne \u00e0 la brigade criminelle de Boston, et Maura Isles, m\u00e9decin l\u00e9giste introvertie, s'unissent pour r\u00e9soudre des meurtres.","duree":"45","id_collection":"5658940","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638576\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Coup de chaud sur Boston","bureau_regional":"","id_programme":"13194","realisateurs":"Steve Clancy","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638576\/1461084820","accroche":"De retour d'une s\u00e9ance de jogging en pleine canicule, Maura et Jane sont accueillies par Angela, qui leur offre un th\u00e9 \u00e0 base de piments. Les deux amies sont alors bien soulag\u00e9es d'\u00eatre appel\u00e9es sur les lieux d'une mort suspecte et de ne pas avoir \u00e0 go\u00fbter ce curieux breuvage. La victime, Richard Nelson, a \u00e9t\u00e9 retouv\u00e9e dans son bain mais Maura remarque d'embl\u00e9e que la partie immerg\u00e9e de son corps n'a pas la moindre trace de d\u00e9composition et en d\u00e9duit que l'homme a en fait \u00e9t\u00e9 plong\u00e9 dans la glace. L'autopsie et l'analyse toxicologique r\u00e9v\u00e8lent qu'il avait une forte alcool\u00e9mie et qu'il est mort \u00e9trangl\u00e9. Frankie et Nina pensent avoir d\u00e9couvert le mobile de ce meurtre : Nelson poss\u00e9dait de multiples comptes de courtage, d'une valeur totale de plusieurs millions de dollars...","titre":"Rizzoli & Isles","id_diffusion":"138638576","genre_simplifie":"S\u00e9rie","genre":"S\u00e9rie polici\u00e8re","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638576\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461005700","genre_filtre":"serie","hashtag":"","saison":"5","multilingue":"1","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"398","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/alcaline_l_instant_,138640946.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"89452","duree_reelle":"75","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640946\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640946\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Alcaline l'instant","format":"Magazine","code_programme":"alcaline_l_instant","date_diffusion":"2016-04-18T20:46","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640946\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640946\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/alcalinelinstant","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701083","accroche_programme":"Alcaline est le rendez-vous de toutes les musiques actuelles d\u00e9clin\u00e9 en trois types de programmes et tourn\u00e9 en un lieu unique : Le Trianon \u00e0 Paris. Au programme, des artistes en tous genres, fran\u00e7ais et internationaux, confirm\u00e9s ou en devenir.","duree":"5","id_collection":"11644160","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640946\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"G\u00e9rald De Palmas","bureau_regional":"","id_programme":"14579","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640946\/1461084820","accroche":"Rencontre avec un artiste qui fait l'actualit\u00e9 musicale.","titre":"Alcaline l'instant","id_diffusion":"138640946","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine musical","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640946\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461005160","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#alcaline","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1844","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138640945.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"89152","duree_reelle":"199","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640945\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640945\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Parents mode d'emploi","format":"S\u00e9rie","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-18T20:41","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640945\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640945\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"103702881","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","duree":"5","id_collection":"11919258","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640945\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640945\/1461084820","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","titre":"Parents mode d'emploi","id_diffusion":"138640945","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","genre":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640945\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461004860","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1473","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138640944.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"88852","duree_reelle":"185","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640944\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640944\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Parents mode d'emploi","format":"S\u00e9rie","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-18T20:38","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640944\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640944\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"103702880","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","duree":"3","id_collection":"11919258","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640944\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640944\/1461084820","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","titre":"Parents mode d'emploi","id_diffusion":"138640944","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","genre":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640944\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461004680","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"8756","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt20h_,138640943.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"88673","duree_reelle":"2404","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640943\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640943\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 20h","format":"Autre","code_programme":"jt20h","date_diffusion":"2016-04-18T20:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640943\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640943\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704636","accroche_programme":"Le journal de 20h de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"38","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640943\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"341","realisateurs":"","presentateurs":"Julian Bugier","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640943\/1461084820","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138640943","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640943\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461002400","genre_filtre":"journal","hashtag":"#20H","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"739","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt20h_,138640942.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"86393","duree_reelle":"114","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640942\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640942\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 20h","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt20h","date_diffusion":"2016-04-18T19:54","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640942\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640942\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701082","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"6","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640942\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"345","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640942\/1461084820","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138640942","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640942\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461002040","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"4624","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138640941.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"86033","duree_reelle":"1600","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640941\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640941\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","format":"Autre","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-18T19:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640941\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640941\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701081","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","duree":"29","id_collection":"1920011","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640941\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640941\/1461084820","accroche":"Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'o\u00f9 parviendront-ils \u00e0 grimper dans l'\u00e9chelle des gains, qui va jusqu'\u00e0 20 000 euros ?","titre":"N'oubliez pas les paroles","id_diffusion":"138640941","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640941\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1461000300","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"4370","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/n_oubliez_pas_les_paroles_,138640940.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"84291","duree_reelle":"1640","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640940\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640940\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"N'oubliez pas les paroles","format":"Autre","code_programme":"n_oubliez_pas_les_paroles","date_diffusion":"2016-04-18T18:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640940\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640940\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/noubliezpaslesparoles","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701080","accroche_programme":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","duree":"35","id_collection":"1920011","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640940\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"412","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640940\/1461084820","accroche":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","titre":"N'oubliez pas les paroles","id_diffusion":"138640940","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640940\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460998200","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#NOPLP  ","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1375","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/joker_,138640939.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"82191","duree_reelle":"2024","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640939\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640939\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Joker","format":"Autre","code_programme":"joker","date_diffusion":"2016-04-18T18:10","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640939\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640939\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/joker","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701079","accroche_programme":"Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en...","duree":"40","id_collection":"15537086","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640939\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"19069","realisateurs":"","presentateurs":"Olivier Minne","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640939\/1461084820","accroche":"Sur Twitter via #JokerF2. Dans l'espoir de d\u00e9crocher les 50 000 euros en jeu, le candidat doit r\u00e9pondre \u00e0 un quizz dans un temps imparti et dispose de sept jokers qui lui permettent d'\u00e9liminer une proposition de r\u00e9ponse incorrecte. Gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite, les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en simultan\u00e9 depuis leur tablette ou leur smartphone.","titre":"Joker","id_diffusion":"138640939","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640939\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460995800","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3916","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_la_peau_d_un_chef_,138640938.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"79791","duree_reelle":"2869","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640938\/1461084820\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640938\/1461084820\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Dans la peau d'un chef","format":"Magazine","code_programme":"dans_la_peau_d_un_chef","date_diffusion":"2016-04-18T17:15","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640938\/1461084820\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640938\/1461084820\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/danslapeaudunchef","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701078","accroche_programme":"Chaque semaine, Christophe Michalak re\u00e7oit un chef invit\u00e9. Chaque jour, l'un des deux chefs r\u00e9alise une recette sous les yeux des candidats, qui doivent ensuite la reproduire le plus fid\u00e8lement possible. ","duree":"55","id_collection":"11503993","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640938\/1461084820\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14403","realisateurs":"","presentateurs":"Christophe Michalak","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640938\/1461084820","accroche":"#DPDC. Chaque jour, Christophe Michalak invite un chef prestigieux \u00e0 lancer un d\u00e9fi culinaire \u00e0 deux candidats. Au cours d'une \u00abmaster classe\u00bb, un des deux chefs r\u00e9alise une de ses recettes phare. Les cuisiniers amateurs ont ensuite trente minutes pour la reproduire \u00e0 l'identique. Le gagnant remporte 500 euros et la possibilit\u00e9 de se qualifier pour la finale du vendredi.","titre":"Dans la peau d'un chef","id_diffusion":"138640938","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine culinaire","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640938\/1461084820\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460992500","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1832","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138640937.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"76491","duree_reelle":"2388","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640937\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640937\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","format":"Magazine","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-18T16:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640937\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640937\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701077","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","duree":"50","id_collection":"3107407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640937\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640937\/1461084819","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Avec son \u00e9quipe de chroniqueurs, St\u00e9phane Bern anime un rendez-vous consacr\u00e9e \u00e0 la beaut\u00e9, \u00e0 la mode, aux tendances, au bricolage ou encore aux loisirs.","titre":"Comment \u00e7a va bien !","id_diffusion":"138640937","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640937\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460989500","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"1737","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/comment_ca_va_bien_saison7_,138640936.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"73491","duree_reelle":"2287","nb_diffusion":"10","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640936\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640936\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Comment \u00e7a va bien !","format":"Magazine","code_programme":"comment_ca_va_bien","date_diffusion":"2016-04-18T15:45","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640936\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640936\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/commentcavabien","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701076","accroche_programme":"St\u00e9phane Bern propose d'analyser des situations, des services, des pratiques, des modes de vie, des exp\u00e9riences afin que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9liorent leur quotidien. ","duree":"40","id_collection":"3107407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640936\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"399","realisateurs":"","presentateurs":"St\u00e9phane Bern","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640936\/1461084819","accroche":"Sur Twitter via #CCVB. Entour\u00e9 d'une \u00e9quipe de chroniqueurs vitamin\u00e9s, St\u00e9phane Bern orchestre une \u00e9mission consacr\u00e9e \u00e0 la vie quotidienne : beaut\u00e9, mode, tendance, bricolage ou loisirs sont pass\u00e9s \u00e0 la loupe.","titre":"Comment \u00e7a va bien !","id_diffusion":"138640936","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640936\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460987100","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#CCVB","saison":"7","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2646","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_histoire_continue_,138640935.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"71091","duree_reelle":"1760","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640935\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640935\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"L'histoire continue","format":"Magazine","code_programme":"l_histoire_continue","date_diffusion":"2016-04-18T15:10","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640935\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640935\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/lhistoirecontinue","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701075","accroche_programme":"Les invit\u00e9s venus t\u00e9moigner dans \u00abToute une histoire\u00bb au cours des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes reviennent raconter le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re participation \u00e0 l'\u00e9mission.","duree":"35","id_collection":"14112330","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640935\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"17441","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640935\/1461084819","accroche":"Les invit\u00e9s des saisons pr\u00e9c\u00e9dentes racontent le chemin parcouru depuis leur derni\u00e8re venue. Leur nouvelle vie est \u00e9voqu\u00e9e par des reportages. Les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent poursuivre la discussion avec les t\u00e9moins en plateau.","titre":"L'histoire continue","id_diffusion":"138640935","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640935\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460985000","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"10352","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/toute_une_histoire_saison10_,138640934.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"68991","duree_reelle":"3630","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640934\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640934\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Toute une histoire","format":"Magazine","code_programme":"toute_une_histoire","date_diffusion":"2016-04-18T14:05","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640934\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640934\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/touteunehistoire","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701074","accroche_programme":"Sophie Davant aborde dans un climat convivial des th\u00e8mes de soci\u00e9t\u00e9 de la vie d'aujourd'hui...","duree":"65","id_collection":"12245","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640934\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Leur fils est parti faire le djihad","bureau_regional":"","id_programme":"349","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Davant","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640934\/1461084819","accroche":"Sur Twitter #Touteunehistoire. Sur le plateau, les invit\u00e9s \u00e9voquent leur parcours et livrent leur v\u00e9cu, en compagnie d'experts qui mettent leur t\u00e9moignage en perspective. Chats et forums compl\u00e8tent le dispositif sur le site Internet de la cha\u00eene.","titre":"Toute une histoire","id_diffusion":"138640934","genre_simplifie":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","genre":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640934\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460981100","genre_filtre":"magazinedesociete","hashtag":"#touteunehistoire","saison":"10","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"83","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/consomag_,138640932.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"64431","duree_reelle":"129","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640932\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640932\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Consomag","format":"Magazine","code_programme":"consomag","date_diffusion":"2016-04-18T13:52","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640932\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640932\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/consomag","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103678209","accroche_programme":"Le magazine t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de tous les consommateurs qui donne \u00e0 chacun des conseils pratiques pour mieux consommer.","duree":"2","id_collection":"6595","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640932\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Sans sucres ajout\u00e9s ne veut pas dire sans sucres","bureau_regional":"","id_programme":"3645","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640932\/1461084819","accroche":"Une \u00e9mission de l'Institut national de la consommation.","titre":"Consomag","id_diffusion":"138640932","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine du consommateur","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640932\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460980320","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3860","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_13h_,138640930.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"64130","duree_reelle":"2633","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640930\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640930\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 13h","format":"Autre","code_programme":"jt_13h","date_diffusion":"2016-04-18T13:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640930\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640930\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"83440026","accroche_programme":"Le journal de 13h de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"49","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640930\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"361","realisateurs":"","presentateurs":"Marie-Sophie Lacarrau","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640930\/1461084819","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138640930","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640930\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460977200","genre_filtre":"journal","hashtag":"#13H","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"542","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_13h_,138640929.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"61190","duree_reelle":"153","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640929\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640929\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 13h","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt_13h","date_diffusion":"2016-04-18T12:55","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640929\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640929\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701071","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"5","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640929\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"363","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640929\/1461084819","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138640929","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640929\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460976900","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"6146","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/tout_le_monde_veut_prendre_sa_place_,138640928.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"60890","duree_reelle":"2873","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640928\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640928\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Tout le monde veut prendre sa place","format":"Autre","code_programme":"tout_le_monde_veut_prendre_sa_place","date_diffusion":"2016-04-18T12:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640928\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640928\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/toutlemondeveutprendresaplace","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701070","accroche_programme":"Un champion qui a le privil\u00e8ge de choisir le th\u00e8me des questions, qui de toute mani\u00e8re garde les gains qu\u0092il a acquis et qui attend la manche finale pour jouer\u0085 \r\nChaque jour pour le d\u00e9loger quatre candidats s\u0092affrontent dans un quizz pour esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","duree":"55","id_collection":"8500","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640928\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"371","realisateurs":"","presentateurs":" Nagui","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640928\/1461084819","accroche":"Six candidats affrontent un \u00abchampion\u00bb autour d'une s\u00e9rie de jeux. Celui ou celle qui parviendra \u00e0 le d\u00e9loger deviendra le nouveau champion.","titre":"Tout le monde veut prendre sa place","id_diffusion":"138640928","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640928\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460973600","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#TLMVPSP","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3981","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/les_z_amours_,138640927.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"57589","duree_reelle":"1573","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640927\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640927\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Les Z'amours","format":"Autre","code_programme":"les_z_amours","date_diffusion":"2016-04-18T11:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640927\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640927\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/leszamours","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701069","accroche_programme":"Chaque jour, Tex re\u00e7oit 3 couples d\u0092amoureux de tous \u00e2ges et de toutes les r\u00e9gions de France. Qu\u0092ils soient mari\u00e9s ou non, qu\u0092ils se connaissent depuis 6 mois ou 20 ans, ils s\u0092aiment et pensent tout savoir l\u0092un de l\u0092autre. Mais se connaissent-ils vraiment ?","duree":"35","id_collection":"8399","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640927\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"1479","realisateurs":"","presentateurs":" Tex","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640927\/1461084819","accroche":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","titre":"Les Z'amours","id_diffusion":"138640927","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640927\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460971500","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#ZAmours","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2633","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/motus_,138640926.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"55489","duree_reelle":"1546","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640926\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640926\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Motus","format":"Autre","code_programme":"motus","date_diffusion":"2016-04-18T10:55","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640926\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640926\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/motus","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701068","accroche_programme":"Le jeu de lettres aux iconiques boules noires.","duree":"30","id_collection":"1977407","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640926\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"1476","realisateurs":"","presentateurs":"Thierry Beccaro","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640926\/1461084819","accroche":"Deux \u00e9quipes s'affrontent pour d\u00e9chiffrer des mots de sept \u00e0 dix lettres.","titre":"Motus","id_diffusion":"138640926","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640926\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460969700","genre_filtre":"jeu","hashtag":"#Motus","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"3644","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/l_atelier_deco_saison1_,138640924.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"53209","duree_reelle":"2596","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640924\/1461084819\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640924\/1461084819\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"L'atelier d\u00e9co","format":"Magazine","code_programme":"l_atelier_deco","date_diffusion":"2016-04-18T10:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640924\/1461084819\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640924\/1461084819\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/latelierdeco","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701066","accroche_programme":"En compagnie de six experts, Aur\u00e9lie Hemar, architecte d'int\u00e9rieur et d\u00e9coratrice, accueille des familles pour leur apprendre \u00e0 restaurer ou red\u00e9corer leur mobilier.","duree":"47","id_collection":"17034905","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640924\/1461084819\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"20859","realisateurs":"","presentateurs":"Aur\u00e9lie Hemar","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640924\/1461084819","accroche":"D\u00e9coratrice et architecte d'int\u00e9rieur, Aur\u00e9lie Hemar apprend \u00e0 donner une seconde vie \u00e0 la maison en transformant, d\u00e9tournant ou restaurant le mobilier \u00e0 moindre co\u00fbt. A chaque nouveau rendez-vous, elle vient en aide \u00e0 une nouvelle famille qui souhaite red\u00e9corer une pi\u00e8ce de son habitation.","titre":"L'atelier d\u00e9co","id_diffusion":"138640924","genre_simplifie":"Magazine de l'art de vivre","genre":"Magazine de la d\u00e9coration","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640924\/1461084819\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460966400","genre_filtre":"magazinedelartdevivre","hashtag":"","saison":"1","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"35901","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/amour_gloire_et_beaute_ep6804_,138640923.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"50389","duree_reelle":"1256","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640923\/1461084818\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640923\/1461084818\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Amour, gloire & beaut\u00e9","format":"Feuilleton","code_programme":"amour_gloire_et_beaute","date_diffusion":"2016-04-18T09:35","acteurs":"Katherine Kelly Lang, Hunter Tylo, Rena Sofer, Scott Clifton, Kimberly Matula","audiodescription":"0","episode":"6804","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640923\/1461084818\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640923\/1461084818\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/amourgloireetbeaute","invites":"","nationalite":"am\u00e9ricain","id_emission":"83755652","accroche_programme":"Sur fond de luxe et de haute-couture, cinq familles se d\u00e9chirent et cachent des secrets toujours plus sulfureux. ","duree":"25","id_collection":"6479","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640923\/1461084818\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"528","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640923\/1461084818","accroche":"Liam ne parvient pas \u00e0 convaincre Hope. Katie ne fait pas l'unanimit\u00e9 \u00e0 la t\u00eate de Spencer Publications mais garde la confiance de Karen, que Brooke essaie d'influencer...","titre":"Amour, gloire et beaut\u00e9","id_diffusion":"138640923","genre_simplifie":"S\u00e9rie sentimentale","genre":"Feuilleton sentimental","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640923\/1461084818\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460964900","genre_filtre":"seriesentimentale","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"55","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/dans_quelle_etagere_,138640922.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"48889","duree_reelle":"126","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640922\/1461084818\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640922\/1461084818\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","format":"Magazine","code_programme":"dans_quelle_etagere","date_diffusion":"2016-04-18T09:28","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640922\/1461084818\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640922\/1461084818\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/dansquelleetagere","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103458560","accroche_programme":"Un face-\u00e0-face d'une minute trente avec un auteur qui revient sur le rapport qu'il entretient avec son livre.","duree":"7","id_collection":"6612","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640922\/1461084818\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"\u00abComprendre le malheur fran\u00e7ais\u00bb de Marcel Gauchet (Stock)","bureau_regional":"","id_programme":"401","realisateurs":"","presentateurs":"Monique Atlan","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640922\/1461084818","accroche":"Un entretien de deux minutes avec un \u00e9crivain qui \u00e9voque son nouveau livre.","titre":"Dans quelle \u00e9ta-g\u00e8re","id_diffusion":"138640922","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine litt\u00e9raire","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640922\/1461084818\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460964480","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"538","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt_06h30_,138643484.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"39589","duree_reelle":"59","nb_diffusion":"5","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643484\/1461084818\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643484\/1461084818\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o - F2","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-18T06:57","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643484\/1461084818\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643484\/1461084818\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704799","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"3","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643484\/1461084818\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"12529","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643484\/1461084818","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138643484","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643484\/1461084818\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460955420","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"5660","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/telematin_,138640921.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"39409","duree_reelle":"10621","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640921\/1461084818\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640921\/1461084818\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"T\u00e9l\u00e9matin","format":"Magazine","code_programme":"telematin","date_diffusion":"2016-04-18T06:30","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640921\/1461084818\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"magazine","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640921\/1461084818\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/magazine\/telematin","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701065","accroche_programme":"Retrouvez William Leymergie en compagnie de ses chroniqueurs ainsi que le journal toutes les demi-heures.","duree":"27","id_collection":"6985","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640921\/1461084818\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"4","realisateurs":"","presentateurs":"William Leymergie","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640921\/1461084818","accroche":"Sur Twitter via #telematin. Une \u00e9mission destin\u00e9e \u00e0 ceux qui se l\u00e8vent t\u00f4t. Parmi la liste des diff\u00e9rentes rubriques abord\u00e9es tout au long de la semaine figurent le cin\u00e9ma, les expositions, la cuisine, les voyages, l'automobile, l'emploi, la nature, la mode, la sant\u00e9, les spectacles, et bien d'autres.","titre":"T\u00e9l\u00e9matin","id_diffusion":"138640921","genre_simplifie":"Magazine de services","genre":"Magazine de services","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640921\/1461084818\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460953800","genre_filtre":"magazinedeservices","hashtag":"#telematin","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"439","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt_06h30_,138643583.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"37789","duree_reelle":"240","nb_diffusion":"6","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138643583\/1461084818\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138643583\/1461084818\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 06h30","format":"Autre","code_programme":"jt_06h30","date_diffusion":"2016-04-18T06:25","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138643583\/1461084818\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138643583\/1461084818\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704849","accroche_programme":"Le rappel de l'info de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"5","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138643583\/1461084818\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"9494","realisateurs":"","presentateurs":"Sophie Gastrin","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138643583\/1461084818","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138643583","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138643583\/1461084818\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460953500","genre_filtre":"journal","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"1","nb_vues":"862","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/histoires_courtes_,138642535.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"17388","duree_reelle":"3135","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138642535\/1457359149\/300\/10\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"10","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138642535\/1457359149\/80\/10\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Histoires courtes","format":"Magazine","code_programme":"histoires_courtes","date_diffusion":"2016-04-18T00:40","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138642535\/1457359149\/200\/10\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138642535\/1457359149\/480\/10\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/histoirescourtes","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103704623","accroche_programme":"Histoires Courtes, ceux qui font les courts vous en parlent... Histoires Courtes programme des courts m\u00e9trages de fiction, d\u0092animation et des documentaires. ","duree":"10","id_collection":"4141722","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138642535\/1457359149\/214\/10\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Cycle \u00abUn cadavre dans le placard\u00bb","bureau_regional":"","id_programme":"4857","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138642535\/1457359149","accroche":"","titre":"Histoires courtes","id_diffusion":"138642535","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine du court m\u00e9trage","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138642535\/1457359149\/100\/10\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460932800","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"D\u00e9conseill\u00e9 aux moins de 10 ans","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"11469","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/les_francais_,138638575.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"15948","duree_reelle":"3370","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638575\/1460998394\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638575\/1460998394\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Les Fran\u00e7ais","format":"Documentaire","code_programme":"les_francais","date_diffusion":"2016-04-17T23:30","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638575\/1460998394\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638575\/1460998394\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/lesfrancais","invites":"","nationalite":"fran\u00e7ais","id_emission":"103704871","accroche_programme":"Qui sont vraiment \u00abLes Fran\u00e7ais\u00bb ? Dix hommes et femmes, de toutes origines et de tous \u00e2ges, \u00e9voquent leur parcours personnel et professionnel face \u00e0 la cam\u00e9ra durant plusieurs mois.","duree":"56","id_collection":"19841933","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638575\/1460998394\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"23219","realisateurs":"St\u00e9phane Rossi, Sabine Graissaguel, Thierry Teston, Elo\u00efse Millet","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638575\/1460998394","accroche":"Dix hommes et femmes, de toutes origines et de tous \u00e2ges, \u00e9voquent leur parcours personnel et professionnel face \u00e0 la cam\u00e9ra durant plusieurs mois.","titre":"Les Fran\u00e7ais","id_diffusion":"138638575","genre_simplifie":"Documentaire de soci\u00e9t\u00e9","genre":"Soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638575\/1460998394\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460928600","genre_filtre":"documentairedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"2","nb_vues":"25912","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/les_francais_,138638574.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"12588","duree_reelle":"5547","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138638574\/1460998394\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138638574\/1460998394\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Les Fran\u00e7ais","format":"Documentaire","code_programme":"les_francais","date_diffusion":"2016-04-17T22:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138638574\/1460998394\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"documentaire","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138638574\/1460998394\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/documentaire\/lesfrancais","invites":"","nationalite":"fran\u00e7ais","id_emission":"103704870","accroche_programme":"Qui sont vraiment \u00abLes Fran\u00e7ais\u00bb ? Dix hommes et femmes, de toutes origines et de tous \u00e2ges, \u00e9voquent leur parcours personnel et professionnel face \u00e0 la cam\u00e9ra durant plusieurs mois.","duree":"40","id_collection":"19841933","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138638574\/1460998394\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"23219","realisateurs":"St\u00e9phane Rossi, Sabine Graissaguel, Thierry Teston, Elo\u00efse Millet","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138638574\/1460998394","accroche":"Qui sont vraiment \u00abLes Fran\u00e7ais\u00bb ? Dix hommes et femmes, de toutes origines et de tous \u00e2ges, \u00e9voquent leur parcours personnel et professionnel face \u00e0 la cam\u00e9ra durant plusieurs mois. Ils parlent de leurs doutes, de leurs envies, de leurs col\u00e8res, mais aussi de leurs joies. Ces portraits crois\u00e9s sont l'occasion de d\u00e9couvrir ce qui les oppose et ce qui les rassemble et, en filigrane, au travers de leurs destins particuliers, l'\u00e9tat de la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise en g\u00e9n\u00e9ral. Chaque soir\u00e9e se conclut par une s\u00e9ance de questions-r\u00e9ponses en compagnie du journaliste Laurent Delahousse, auteur de cette s\u00e9rie documentaire.","titre":"Les Fran\u00e7ais","id_diffusion":"138638574","genre_simplifie":"Documentaire de soci\u00e9t\u00e9","genre":"Soci\u00e9t\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138638574\/1460998394\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460926200","genre_filtre":"documentairedesociete","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"261","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parlons_passion_en_quelques_mots_f2_,138640908.html","soustitrage":"0","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"3048","duree_reelle":"51","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/138640908\/1456828746\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/138640908\/1456828746\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Parlons passion, en quelques mots - F2","format":"Magazine","code_programme":"parlons_passion_en_quelques_mots_f2","date_diffusion":"2016-04-17T20:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/138640908\/1456828746\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/138640908\/1456828746\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/parlonspassionenquelquesmots","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103702888","accroche_programme":"Dans cette galerie de portraits d'une minute, des hommes et des femmes, personnels de l'Education, de la Recherche ou de la Culture, partagent leur engagement dans l'exercice de leur m\u00e9tier et expriment avec \u00e9motion, humour ou exaltation, leur passion de transmettre et d'enseigner.","duree":"1","id_collection":"15803619","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/138640908\/1456828746\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"22894","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/138640908\/1456828746","accroche":"","titre":"Parlons passion, en quelques mots","id_diffusion":"138640908","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/138640908\/1456828746\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460919000","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"604","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/d_art_d_art_,138640907.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"2988","duree_reelle":"100","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640907\/1460998394\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640907\/1460998394\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"D'art d'art","format":"Magazine","code_programme":"d_art_d_art","date_diffusion":"2016-04-17T20:47","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640907\/1460998394\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640907\/1460998394\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/dartdart","invites":"","nationalite":"","id_emission":"42669987","accroche_programme":"Les plus grandes oeuvres d'art, les plus grands artistes et un discours plein d\u0092humour : voil\u00e0 le secret de d'Art d'art...","duree":"3","id_collection":"1911885","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640907\/1460998394\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"\u00abLes Roulottes, campement de Boh\u00e9miens aux environs d'Arles\u00bb de Vincent Van Gogh","bureau_regional":"","id_programme":"999","realisateurs":"","presentateurs":"Fr\u00e9d\u00e9ric Tadde\u00ef","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640907\/1460998394","accroche":"La petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections publiques.","titre":"D'art d'art","id_diffusion":"138640907","genre_simplifie":"Magazine culturel","genre":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640907\/1460998394\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460918820","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"2011","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/parents_mode_d_emploi_,138640906.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"2808","duree_reelle":"212","nb_diffusion":"9","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640906\/1460998394\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640906\/1460998394\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Parents mode d'emploi","format":"S\u00e9rie","code_programme":"parents_mode_d_emploi","date_diffusion":"2016-04-17T20:43","acteurs":"Arnaud Ducret, Alix Poisson","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640906\/1460998394\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"seriefiction","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640906\/1460998394\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/seriefiction\/parentsmodedemploi","invites":"","nationalite":"fran\u00e7aise","id_emission":"103702877","accroche_programme":"Parents mode d'emploi, c'est un couple : Isa et Gaby. Ils ont trois enfants \u00e2g\u00e9s de 8 \u00e0 16 ans. Chaque jour, Isa et Gaby oscillent entre contradictions et mauvaise foi, devoirs conjugaux et parentaux, d\u00e9missions passag\u00e8res et ruses inavouables pour limiter les conflits.","duree":"4","id_collection":"11919258","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640906\/1460998394\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"14839","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640906\/1460998394","accroche":"Gaby et Isa, parents de trois enfants de 8, 12 et 16 ans, tentent de tenir bon la barre et de garder le cap dans les eaux tumultueuses du quotidien.","titre":"Parents mode d'emploi","id_diffusion":"138640906","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","genre":"S\u00e9rie humoristique","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640906\/1460998394\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460918580","genre_filtre":"seriehumoristique","hashtag":"#PME","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"7918","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/jt20h_,138640905.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"2568","duree_reelle":"2692","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640905\/1460998394\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640905\/1460998394\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"JT 20h","format":"Autre","code_programme":"jt20h","date_diffusion":"2016-04-17T20:00","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640905\/1460998394\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640905\/1460998394\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/journal","invites":"Bruno Le Maire","nationalite":"","id_emission":"103704624","accroche_programme":"Le journal de 20h de la r\u00e9daction de France 2.","duree":"43","id_collection":"8310","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640905\/1460998394\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"341","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640905\/1460998394","accroche":"","titre":"Journal","id_diffusion":"138640905","genre_simplifie":"Journal","genre":"Journal","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640905\/1460998394\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460916000","genre_filtre":"journal","hashtag":"#20H","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"908","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt20h_,138640904.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"-12","duree_reelle":"109","nb_diffusion":"7","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640904\/1460998394\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640904\/1460998394\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 20h","format":"Autre","code_programme":"meteo_jt20h","date_diffusion":"2016-04-17T19:55","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640904\/1460998394\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640904\/1460998394\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/meteo2","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701091","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","duree":"5","id_collection":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640904\/1460998394\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"345","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640904\/1460998394","accroche":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","id_diffusion":"138640904","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","genre":"M\u00e9t\u00e9o","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640904\/1460998394\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460915700","genre_filtre":"meteo","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"5962","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"14","etranger":"0","url":"\/videos\/vivement_dimanche_prochain_,138640903.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"604488","duree_reelle":"3355","nb_diffusion":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640903\/1460998394\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640903\/1460998394\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Vivement dimanche prochain","format":"Autre","code_programme":"vivement_dimanche_prochain","date_diffusion":"2016-04-17T18:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640903\/1460998394\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"divertissement","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640903\/1460998394\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/divertissement\/vivementdimancheprochain","invites":"Didier B\u00e9nureau, Alexandre Arcady, Elie Chouraqui,  Ben,  Christophe, Arnaud Gidoin, Andr\u00e9 Dussollier, Arnaud Ducret, Julia Piaton, St\u00e9phane Plaza, Sacha Sperling, B\u00e9reng\u00e8re Krief, Olivier de Benoist, C\u00e9sar Chouraqui","nationalite":"","id_emission":"103702915","accroche_programme":"Chaque semaine, sur le c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge de Vivement Dimanche, Michel Drucker fait revivre le parcours de personnalit\u00e9s d'horizons aussi vari\u00e9s que ceux de la chanson, de la litt\u00e9rature, du cin\u00e9ma ou de la politique.","duree":"65","id_collection":"4089273","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640903\/1460998394\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"398","realisateurs":"","presentateurs":"Michel Drucker","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640903\/1460998394","accroche":"Entour\u00e9 de ses fid\u00e8les chroniqueurs, Michel Drucker interviewe le chanteur Christophe et \u00e9voque avec lui le sommaire de l'\u00e9mission du dimanche suivant.","titre":"Vivement dimanche prochain","id_diffusion":"138640903","genre_simplifie":"Divertissement","genre":"Divertissement","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640903\/1460998394\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460911800","genre_filtre":"divertissement","hashtag":"#vivedimanche","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_vues":"11529","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"14","etranger":"0","url":"\/videos\/vivement_dimanche_,138640899.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"591888","duree_reelle":"7253","nb_diffusion":"2","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640899\/1460998393\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640899\/1460998393\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Vivement dimanche","format":"Autre","code_programme":"vivement_dimanche","date_diffusion":"2016-04-17T14:15","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640899\/1460998393\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"divertissement","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640899\/1460998393\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/divertissement\/vivementdimanche","invites":"Muriel Robin, R\u00e9gis Laspal\u00e8s, Anna Mouglalis, Philippe Chevallier, Fran\u00e7ois Armanet, Jean-Michel Jarre,  Christophe, Sara Forestier,  Enzo, Caroline Grant,  Future Island, Justyna Chmielowiec","nationalite":"","id_emission":"103702913","accroche_programme":"Chaque semaine, sur le c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge de Vivement Dimanche, Michel Drucker fait revivre le parcours de personnalit\u00e9s d'horizons aussi vari\u00e9s que ceux de la chanson, de la litt\u00e9rature, du cin\u00e9ma ou de la politique.","duree":"130","id_collection":"4142128","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640899\/1460998393\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"","bureau_regional":"","id_programme":"2178","realisateurs":"","presentateurs":"Michel Drucker","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640899\/1460998393","accroche":"Autour du chanteur Christophe, interview\u00e9 par Michel Drucker, de nombreuses personnalit\u00e9s viennent \u00e9voquer leur actualit\u00e9.","titre":"Vivement dimanche","id_diffusion":"138640899","genre_simplifie":"Divertissement","genre":"Divertissement","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640899\/1460998393\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460895300","genre_filtre":"divertissement","hashtag":"#vivedimanche","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"2696","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_dimanche_,138640897.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"1965828","duree_reelle":"1932","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640897\/1460998393\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640897\/1460998393\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"13h15, le Dimanche","format":"Magazine","code_programme":"13h15_le_dimanche","date_diffusion":"2016-04-17T13:20","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640897\/1460998393\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640897\/1460998393\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15ledimanche","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103702687","accroche_programme":"Le magazine de la r\u00e9daction de France 2 au ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9 sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","duree":"44","id_collection":"3051731","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640897\/1460998393\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Moines de Tibhirine : 7 morts sur ordonnance","bureau_regional":"","id_programme":"10565","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640897\/1460998393","accroche":"Avec le juge Tr\u00e9vidic, qui a relanc\u00e9 le dossier, enqu\u00eate sur l'assassinat, au printemps 1996, de sept moines du monast\u00e8re de Tibhirine, en Alg\u00e9rie.","titre":"13h15, le dimanche...","id_diffusion":"138640897","genre_simplifie":"Magazine d'information","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640897\/1460998393\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460892000","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"2090","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_samedi_,138640861.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"1878828","duree_reelle":"1850","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640861\/1460911838\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640861\/1460911838\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"13h15, le Samedi","format":"Magazine","code_programme":"13h15_le_samedi","date_diffusion":"2016-04-16T13:20","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640861\/1460911838\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640861\/1460911838\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15lesamedi","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103702689","accroche_programme":"13h15, c'est un autre regard sur l'actualit\u00e9. Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines. Des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","duree":"34","id_collection":"3051732","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640861\/1460911838\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Migrants, sauvetage en M\u00e9diterran\u00e9e","bureau_regional":"","id_programme":"385","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640861\/1460911838","accroche":"Les membres de SOS M\u00e9diterran\u00e9e, une association priv\u00e9e franco-allemande, sont parvenus \u00e0 sauver 378 migrants, venus d'Afrique, d\u00e9rivant dans les eaux internationales au large de la Libye et menac\u00e9s de noyade.","titre":"13h15, le samedi...","id_diffusion":"138640861","genre_simplifie":"Magazine d'information","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640861\/1460911838\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460805600","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"2","nb_vues":"1819","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"14","etranger":"0","url":"\/videos\/un_mot_peut_en_cacher_un_autre_,138640855.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"487488","duree_reelle":"1539","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138640855\/1460911837\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138640855\/1460911837\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"Un mot peut en cacher un autre","format":"Autre","code_programme":"un_mot_peut_en_cacher_un_autre","date_diffusion":"2016-04-16T10:50","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138640855\/1460911837\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"jeu","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138640855\/1460911837\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/jeu\/unmotpeutencacherunautre","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103701143","accroche_programme":"Deux \u00e9quipes de deux joueurs s'affrontent avec des mots qu'il s'agit de d\u00e9couvrir dans un temps imparti, gr\u00e2ce aux d\u00e9finitions que Damien Th\u00e9venot leur livre.","duree":"35","id_collection":"15537177","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138640855\/1460911837\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"(30)","bureau_regional":"","id_programme":"19067","realisateurs":"","presentateurs":"Damien Th\u00e9venot","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138640855\/1460911837","accroche":"Deux \u00e9quipes de deux joueurs s'affrontent avec des mots qu'il s'agit de d\u00e9couvrir dans un temps imparti, gr\u00e2ce aux d\u00e9finitions que Damien Th\u00e9venot leur livre.","titre":"Un mot peut en cacher un autre","id_diffusion":"138640855","genre_simplifie":"Jeu","genre":"Jeu","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138640855\/1460911837\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460796600","genre_filtre":"jeu","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"1","nb_vues":"1532","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"14","etranger":"0","url":"\/videos\/alcaline_le_mag_,138275198.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"100308","duree_reelle":"3870","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138275198\/1460480460\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138275198\/1460480460\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Alcaline le mag","code_programme":"alcaline_le_mag","date_diffusion":"2016-04-11T23:05","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138275198\/1460480460\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"culture","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138275198\/1460480460\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/culture\/alcalinelemag","invites":"","accroche_programme":"Zoom sur les artistes prometteurs ou les plus en vue de la sc\u00e8ne musicale avec le magazine \u00abAlcaline\u00bb.","id_emission":"103458463","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138275198\/1460480460\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"47","id_collection":"11690536","bureau_regional":"","soustitre":"Mickey 3D","id_programme":"14581","realisateurs":"","presentateurs":"","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138275198\/1460480460","titre":"Alcaline le mag","accroche":"Apr\u00e8s sept ann\u00e9es d'absence, Micka\u00ebl Furnon, alias Mickey 3D, est de retour avec l'album \u00abSebolavy\u00bb. Mais pendant cette longue pause, le chanteur n'est pas rest\u00e9 inactif, puisqu'il a travaill\u00e9 pour de nombreux artistes, comme Vanessa Paradis, Zaz, ou encore Ycare. Ne plus occuper le devant de la sc\u00e8ne lui a permis de ce recentrer sur les th\u00e8mes qu'il souhaite aborder en chanson, pour \u00e9viter un effet de lassitude. \u00abSebolavy\u00bb s'ouvre sur le morceau \u00abLes Roses blanches\u00bb, qui rend hommage aux r\u00e9sistants allemands de la Seconde Guerre mondiale. Il parle d'une femme de 21 ans morte pour avoir d\u00e9fendu ses convictions.","id_diffusion":"138275198","genre_simplifie":"Magazine culturel","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138275198\/1460480460\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine musical","ts_diffusion_utc":"1460408700","genre_filtre":"magazineculturel","hashtag":"#alcaline","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"1844","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_dimanche_,138275140.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"1361208","duree_reelle":"2560","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138275140\/1460393566\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138275140\/1460393566\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"13h15, le Dimanche","format":"Magazine","code_programme":"13h15_le_dimanche","date_diffusion":"2016-04-10T13:20","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138275140\/1460393566\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138275140\/1460393566\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15ledimanche","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103458459","accroche_programme":"Le magazine de la r\u00e9daction de France 2 au ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9 sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","duree":"47","id_collection":"3051731","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138275140\/1460393566\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Les Verbatims 2 : \u00abGauche, la foire d'empoigne\u00bb","bureau_regional":"","id_programme":"10565","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138275140\/1460393566","accroche":"Pourquoi la gauche de gouvernement et celle de contestation s\u2019opposent-elles \u00e0 un an de la pr\u00e9sidentielle ? Ces deux entit\u00e9s voient-elles encore la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de la m\u00eame fa\u00e7on ? Cette fiction reconstitue des moments cl\u00e9s de ces derniers mois \u00e0 l'aide de com\u00e9diennes et de com\u00e9diens interpr\u00e9tant des situations r\u00e9elles, tenant les propos exacts qu'ont prononc\u00e9s les personnes qu'elles et qu'ils incarnent.","titre":"13h15, le dimanche...","id_diffusion":"138275140","genre_simplifie":"Magazine d'information","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138275140\/1460393566\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460287200","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"1895","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_samedi_,138275101.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"1274087","duree_reelle":"1850","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/138275101\/1460307088\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/138275101\/1460307088\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"13h15, le Samedi","format":"Magazine","code_programme":"13h15_le_samedi","date_diffusion":"2016-04-09T13:20","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/138275101\/1460307088\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/138275101\/1460307088\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15lesamedi","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103458461","accroche_programme":"13h15, c'est un autre regard sur l'actualit\u00e9. Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines. Des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","duree":"35","id_collection":"3051732","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/138275101\/1460307088\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Patron made in France","bureau_regional":"","id_programme":"385","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/138275101\/1460307088","accroche":"A Marcigny, en Bourgogne, une PME fabrique depuis plus de 150 ans de la c\u00e9ramique pour la table face \u00e0 une f\u00e9roce concurrence asiatique. Le patron, Jean-Baptiste Henry, 37 ans, porte sur ses \u00e9paules le poids de l'h\u00e9ritage familial. Il r\u00eave surtout de garder ses 200 emplois.","titre":"13h15, le samedi...","id_diffusion":"138275101","genre_simplifie":"Magazine d'information","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/138275101\/1460307088\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1460200800","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"1","nb_vues":"111810","volonte_replay":"","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"0","url":"\/videos\/cash_investigation_,137981763.html","soustitrage":"1","recurrent":"","url_video_sitemap":"","temps_restant":"961787","duree_reelle":"9493","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/137981763\/1460117623\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/137981763\/1460117623\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"Cash investigation","code_programme":"cash_investigation","date_diffusion":"2016-04-05T20:55","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/137981763\/1460117623\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/137981763\/1460117623\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/cashinvestigation","invites":"","accroche_programme":"Le magazine d'enqu\u00eate de France 2 revient \u00e0 l'antenne avec encore de nombreuses r\u00e9v\u00e9lations sur des dossiers br\u00fblants\u0085","id_emission":"103259184","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/137981763\/1460117623\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"135","id_collection":"8358745","bureau_regional":"","soustitre":"Paradis fiscaux : le casse du si\u00e8cle","id_programme":"10433","realisateurs":"","presentateurs":"Elise Lucet","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/137981763\/1460117623","titre":"Cash investigation","accroche":"Les \u00e9quipes de \u00abCash investigation\u00bb se sont lanc\u00e9es dans une enqu\u00eate de grande ampleur sur les paradis fiscaux. Beno\u00eet Bringer et Edouard Perrin ont enqu\u00eat\u00e9 avec plus de 380 journalistes du monde entier, dans la plus grande discr\u00e9tion. Le Consortium International des journalistes d'Investigation (ICIJ) a, en effet, mis en place un dispositif in\u00e9dit pour r\u00e9v\u00e9ler, en m\u00eame temps, dans plus de cent m\u00e9dias, les informations confidentielles de ces investigations mondiales. Le r\u00e9sultat tombe : des personnalit\u00e9s ont cr\u00e9\u00e9 ou utilis\u00e9 des soci\u00e9t\u00e9s-\u00e9crans bas\u00e9es dans les paradis fiscaux. Apr\u00e8s la diffusion de cette enqu\u00eate, Elise Lucet re\u00e7oit des experts et des responsables politiques pour commenter et analyser ce ph\u00e9nom\u00e8ne.","id_diffusion":"137981763","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/137981763\/1460117623\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine d'information","ts_diffusion_utc":"1459882500","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"1126","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_dimanche_,137986774.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"756227","duree_reelle":"2314","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/137986774\/1459788783\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/137986774\/1459788783\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"13h15, le Dimanche","format":"Magazine","code_programme":"13h15_le_dimanche","date_diffusion":"2016-04-03T13:20","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/137986774\/1459788783\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/137986774\/1459788783\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15ledimanche","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103259371","accroche_programme":"Le magazine de la r\u00e9daction de France 2 au ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9 sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","duree":"44","id_collection":"3051731","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/137986774\/1459788783\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Vivre \u00e0 Molenbeek","bureau_regional":"","id_programme":"10565","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/137986774\/1459788783","accroche":"Marqu\u00e9e par une immigration de plusieurs d\u00e9cennies et un taux de ch\u00f4mage et de pauvret\u00e9 \u00e9lev\u00e9, la commune de Molenbeek, en Belgique est sous le choc \u00e0 la suite des attentats de Paris et de Bruxelles. Rencontre avec quelques-uns de ses habitants, qui refusent d'\u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des poseurs de bombes.","titre":"13h15, le dimanche...","id_diffusion":"137986774","genre_simplifie":"Magazine d'information","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/137986774\/1459788783\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1459682400","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"892","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_samedi_,137986738.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"669287","duree_reelle":"1832","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/137986738\/1459702194\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/137986738\/1459702194\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","titre_programme":"13h15, le Samedi","format":"Magazine","code_programme":"13h15_le_samedi","date_diffusion":"2016-04-02T13:20","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/137986738\/1459702194\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/137986738\/1459702194\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15lesamedi","invites":"","nationalite":"","id_emission":"103259908","accroche_programme":"13h15, c'est un autre regard sur l'actualit\u00e9. Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines. Des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","duree":"35","id_collection":"3051732","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/137986738\/1459702194\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","soustitre":"Dans les yeux de Line Renaud","bureau_regional":"","id_programme":"385","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/137986738\/1459702194","accroche":"Pour la 22e \u00e9dition du Sidaction ce week-end, gros plan sur les coulisses de la soir\u00e9e avec Alex Lutz, Jenifer ou le youtubeur Chti Jimmy, tous amis de Line Renaud. A cette occasion, elle \u00e9voque son travail de com\u00e9dienne, le Nord de son enfance et montre des images in\u00e9dites.","titre":"13h15, le samedi...","id_diffusion":"137986738","genre_simplifie":"Magazine d'information","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/137986738\/1459702194\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1459596000","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","csa_nom_long":"Tous publics","chaine_label":"France 2"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"1112","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_dimanche_,137657826.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"151428","duree_reelle":"2135","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/137657826\/1459416348\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/137657826\/1459416348\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"13h15, le Dimanche","code_programme":"13h15_le_dimanche","date_diffusion":"2016-03-27T13:20","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/137657826\/1459416348\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/137657826\/1459416348\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15ledimanche","invites":"","accroche_programme":"Le magazine de la r\u00e9daction de France 2 au ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9 sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","id_emission":"103039795","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/137657826\/1459416348\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"44","id_collection":"3051731","bureau_regional":"","soustitre":"Jeunes de France","id_programme":"10565","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/137657826\/1459416348","titre":"13h15, le dimanche...","accroche":"Le magazine du dimanche inaugure une nouvelle s\u00e9rie, \u00abJeunes de France\u00bb, avec le portrait de six jeunes Fran\u00e7ais qui tentent d'avancer dans la vie. Le travail est-il encore une valeur fondamentale ? Le CDI est-il un eldorado ? Est-ce que c'\u00e9tait mieux avant ?","id_diffusion":"137657826","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/137657826\/1459416348\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","ts_diffusion_utc":"1459077600","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"},{"nb_diffusion":"5","nb_vues":"775","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"30","etranger":"1","url":"\/videos\/13h15_le_samedi_,137657789.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"68028","duree_reelle":"1768","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/137657789\/1459411492\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/137657789\/1459411492\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","csa_code":"TP","titre_programme":"13h15, le Samedi","code_programme":"13h15_le_samedi","date_diffusion":"2016-03-26T13:20","format":"Magazine","acteurs":"","audiodescription":"0","episode":"","chaine_id":"france2","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/137657789\/1459411492\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","rubrique":"info","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/137657789\/1459411492\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","oas_sitepage":"france2\/info\/13h15lesamedi","invites":"","accroche_programme":"13h15, c'est un autre regard sur l'actualit\u00e9. Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines. Des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","id_emission":"103039796","nationalite":"","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/137657789\/1459411492\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","duree":"34","id_collection":"3051732","bureau_regional":"","soustitre":"Bruxelles : apr\u00e8s les attentats","id_programme":"385","realisateurs":"","presentateurs":"Laurent Delahousse","extension_image":"jpg","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/137657789\/1459411492","titre":"13h15, le samedi...","accroche":"Rencontre avec des m\u00e9decins, des personnalit\u00e9s politiques, des habitants de Bruxelles et des victimes au lendemain des attentats qui ont ensanglant\u00e9 la Belgique.","id_diffusion":"137657789","genre_simplifie":"Magazine d'information","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/137657789\/1459411492\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre":"Magazine d'actualit\u00e9","ts_diffusion_utc":"1458994800","genre_filtre":"magazinedinformation","hashtag":"#13h15","saison":"","multilingue":"0","chaine_label":"France 2","csa_nom_long":"Tous publics"}]}}